召集所有running man既fans(11)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

巳Block名單:
蔡雪瑩 - 劇透
自命不平凡 - 劇透
ff24 - 劇透

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290

其實我建議重新加返懲罰落最後mission度

唔駛再有獎

成員已經冇哂爭勝心

每集拍完就算，成日又讓賽，冇懲罰唔得

懲罰要大D，好似高空垂降果次，總之要個個都好想嬴

大家都唔讓大家

Repost

@劉在石吧_yoojaeseokBar

今早的消息，嘴晨俱樂部四名成員金勇萬—池石鎮—金秀勇—朴秀洪將作為新成員合流HappyTogether3

HT改版後將分為兩部，一部是現有陣容＋嘉賓，二部是嘴晨俱樂部＋劉在石

韓網評論不太看好

Repost

【嘴晨俱樂部四人合流HT3】
改版體制是分一二部，一部是原陣容＋嘉賓，二部是嘴晨俱樂部＋劉在石

[/quote]

留個靚名先

l個m先

留名
謝魷魚巴

希望RM可以搵我上去做Guest

yuju好嗎

why not both

我都認同無嘉賓既集數好睇D，成員之間互動同發揮空間多左，有時請D無綜藝感既嘉賓真係 。

不過我覺得無論有冇請嘉賓既集數都好，個人認為 running man 2016下半年開始好左，偶然有D集數都幾搞笑，MT地毯買地、監獄列車、 我的Avatar、 在鍚額頭拍賣等等。

另外，幕後編輯有返初期鈴鐺捉e因既風格 ，剪片、配樂同特效字幕。幕後工作人員 (PD、作家、VJ) 上鏡次數亦都多左， 比到一種大家庭既感覺。唔知係咪PD、作家後生關係，d主題都比較WARM，見秘密基地搬家個集個作家重用緊霓虹管電視機。告別Gary 同 Member's week 睇完真係幾感動 ，睇到成員真情流露私底下既一面。

新成員方面，全昭旼係耳邊的Candy到表演個人技時貼枝匙羮係塊面以為飲醉左先傻傻地，睇埋上星期個集先知真係咁傻 ，不過都叫真性情同講野直接，佢同光洙智孝應該會有火花。
梁世贊可能因為搞笑藝人出身關係，MT用地毯買地個集覺得佢反應好快，幾識配合光洙石鎮。

監獄列車好多人話雷聲大雨點少

其實2016年比較好睇既集數好多都係靠成員既火花搭救

無嘉賓唔駛講

GARY走果兩集唔駛講

7個人做無聊野爭食都可以好好睇

可惜RM設計永遠都唔係突出成員，而係突出嘉賓

想問下係咪有個TG group ？
可唔可以加入？

陰謀論
李準基同全慧彬係咪又係sbs為分散注意力嘅技倆

我覺得16年尾到宜家其實質素都唔錯
可能因為有唔少係佢地自己玩

個焦點去翻成員到唔多唔少都高質左

對海外fans 黎講，WFC 佢地兩個

之前玄彬同姜素拉都係WFC

岩岩先追完上個POST

我又完全理解在石點解要攬住兩個姓梁wo

其實就係新靈童

舊靈童 就係 鐘國-HAHA 兩個分別跟左在石差唔多15年

老實講句 鐘國好早都講明 諗過退出 而且RM真係完既話 短期內唔會再做綜藝

在石都要搵返D新靈童助下陣先得架

邊忽靈

師兄你錯撚晒重點喎 靈童只係一個代號

即係身邊既幫手囉

未夠班轉移視線喎

id:samuelchan0115

今次依單野知道好多海外fans唔妥佢大哥

我明 , 但依家都好明顯係在石要捧佢地上位

但應該無人逼到在石改變 所以

一有嘉賓總有2-3個成員成集變左佈景版

問題唔明在石點解咁棒佢兩兄弟

仲要只係棒得佢兩兄弟

@劉在石吧_yoojaeseokBar

【「週末去樹林」金勇萬，劉在石「放送局→健身房→家」】
4日下午金勇萬在TVN新綜藝「週末去樹林」的記者招待會上被問到「最想推薦嘴晨俱樂部中的誰成為YOLO族?」時推薦了劉在石。(YOLO是You Only Live Once的縮寫，指及時行樂)

他說到「金秀勇已經像YOLO族一樣活著了，朴秀洪休息時是去club，池石鎮是輕鬆的旅行。但是劉在石就是放送局，健身房，家來來回回。是為了放送才去健身的朋友。非要選一個的話，希望他有放下一切好好休息的時間就好了。」

翻譯 YJSCN 猴兒

新Post 留名支持

今集都係麻麻地， 期待下兩位新人表現。
想問下係咪要下下集先會見到佢地？

4月16日

有tg group 我都想入
id：donnutwai

其實都做左咁耐先黎話加人 合拍度甚至成個畫面都好奇怪 7012仲邊嗌得出口

7012 + 2=7014

新post留名

坐等4月16個集，睇下兩個新人咩表現，先再定論。

可能會有鯰魚效應

想入tg
username: lakeboston

其實成員變動都預左，簡單咁諗，維持現狀個收視都係冇起色，咁係成員度做入手，先唔講加啲人岩唔岩先。呢個行動都係博一博姐，維持現狀都係差，我博一博就算係1%機會有起色都叫做有機會啊。同埋我覺得就算加左人之後，個收視差極都應該同之前出入唔大。

作為fans緊係唔想佢加人，就算做唔到落去我都想係以舊成員作結束。但如果高層想以rm嘅名義做落去，肯定唔會維持現狀，換人或加人係想有種接棒嘅feel

其實佢依家咁做即係抄無限挑戰 雖然無限挑戰不停轉成員 但我接受到 係因為成員本身問題退出再加入新血救收視
但rm係好核突地做左對唔住成員嘅事再搵多兩個新人加入救收視 成件事唔同哂 會有啲反感 但收視決定一切 希望可以救得返同好似無挑咁成為長壽綜藝

問題重點從來都唔係加人，而係加咩人，上次單嘢已經令fans好反感，今次仲要加兩個唔討好，如果係加lizzy同仲基，我諗大把人支持

仲基肯翻嚟同你做先算啦 忙到咁去拍劇唔好

我舉個例子啫，人選真係好重要，如果無好嘅人選就不如唔好加

本來係，但明顯係sbs唔想放棄個水喉，以接棒方式嘅做法，繼續以rm名義搵錢

我覺得即使要加人都應該搵d熟既，上過幾次running man既先收貨囉
例如，李昇基，度姸都攪笑啦

依家果兩個本身都唔出名，真係好無吸引力

依家感覺係一家人無啦啦加2個外人
我地就睇唔到佢地心靈相通，7012既場面

比我簡都唔會簡呢兩個
一個成集懶型
一個好嘈同我唔鍾意呢款搞笑方法
其實出唔出名都唔關事啦
rm7個有大部份本身都唔出名啦
都係唔加人最好

haha最中意嗌嘅7012

冇得再嗌真係好傷心

叫節目組嗌9012

梁世贊好惡頂
全昭旻還好

好嘔心

全昭旻係咪上幾集黎過嗰個？
佢出賣光洙好好笑 同埋一開波話自己冇野撈係度玩 都幾搞笑

Gary公布自己結婚
我既智孝啊

Gary結婚

恭喜

仲以為佢未玩夠唔會定落嚟
點知原來

幾時先到國兒

rm.....
一日唔死都仲有花生食
goodbye monday couple
下車原來為結婚
咁都冇咁odd

唔係掛

恭喜曬Gary xi
睇到Instagram 果陣嚇左一跳

唔聲唔聲嚇你一驚

咁藝人都要有自己生活 祝福佢地仲好啦

恭喜 Gary

對rm 呢個節目愈黎愈幻滅
7012
monday couple
完啦好嗎

垃圾

Goodbye

最後一日既週一fans

終於明白上年開始點解唔玩loveline

終於明白點解要下車

佢又唔係女

洗唔洗幻滅呀大佬.. 你好似仲投入過GARY本人WOR

都唔係第一日知monday couple係戲劇效果黎架啦

反應好似過大了

恭喜Gary

BTW 真係想知佢老婆咩樣 似唔似智孝呢

幾個月前唔係有人話佢去book婚禮場地咩

係呀

不過佢係咪唔搞婚禮先

可能上次只係去問野
之後先決定唔搞

幾時到鐘國結

其實冇咩
講下姐
我都一早冇以前咁熱愛rm
諗返起自己1314年點飛去其他地方追gary覺得好瘋狂
好感慨
點都會祝福gary

估唔到最後係姜gary 最識玩背叛

國鍾條線開始明朗化

所以話韓網真係空穴來風

好爆喎

咁我都理解既哈哈

幾時到國兒

會唔會係大左肚

真係好突然
不過咁都有啲明白點解會下車

好似話rm member係完全唔知佢拍緊拖

唔奇嘅，我估鐘國同haha私底下見gary都可能傾音樂，運動呢啲野。感覺上唔多會同佢地講感情問題，同光洙就會

連成員都唔知

睇到個消息嚇咗跳
Monday couple正式幻滅了
不過都鄧佢開心嘅

消息來源？

終於唔駛ff monday couple

下一條loveline會唔會係光洙同全昭旻

恭喜哂，其實之前佢個人con 已經透露過佢有女朋友

Thanks

非官loveline 懵鐘懵光坐大哂，岩岩個次fm 2家都好多手幅

Source ?

特登再入post 留句恭喜Gary

佢都唔係光洙鐘意嗰type

恭喜哂Gary

好多人好ky 咁係gary wb 留周一cm

冚世界都唔知

好癲

收得勁埋

新郎結婚了 新娘不是我

下車之後都冇追過
一睇竟然話要結婚，仲以為gary係出去蒲有排玩個啲嚟

呢句

rm成員都唔知
其實都唔係真係咁親？

諗起以前好迷周一情侶既日子
果陣真係中曬毒
集集都好期待佢地啲粉紅
特別Big Bang果集Gary kiss 智孝睇到我勁激動
仲有成日會追飯拍留意佢地私底下既互動
如果Gary係果陣公佈我應該會超級崩潰
後尾越黎越冇時間追就淡左好多
慢慢就覺得佢地fdzone左

其實一直以為Gary未玩夠
估唔到佢進度咁快 一黎就發佈結婚
真心恭喜曬姜Gary 祝你幸福

gary真係唔聲唔聲

恭喜

記得果日一晚推爆左2個po

可能真係好愛 唔想受打擾先會咁做
或者準備緊小生命嘅誕生

It was revealed on April 5 that Leessang’s Gary had gotten married in secret, and it looks like not even the members of “Running Man” knew about it!

Sources from “Running Man” stated, “No one knew about Gary’s marriage. [Everyone] was shocked to hear the news.”

A source close to Gary explained, “I had no idea. I was very surprised to see the post on his social media account. He hadn’t told any of his close acquaintances and staff about his relationship, let alone his marriage,” while another source revealed, “Many of his celebrity friends seem to have been shocked as well. They say they had no idea.”

This was news to even his agency. A source from his agency said, “We did not know about Gary’s marriage. We were notified right before [he uploaded the post]. We have nothing in particular to say as his agency, and the information on his Instagram post is all.”

gary爸爸

【GARY突然結婚，「RM」劉在石‧李光洙也不知道】

與劉在石，宋智孝，李光洙等RM出演者親近的人表示「如果收到邀請的話成員們無條件會去的，完全不知道結婚消息」。然後說著「一切等待GARY回答」不再透露更多。一名關聯者說「與GARY最親的staff也是通過ins才知道結婚消息的，這程度的話應該是除了家人誰都不知道吧」。

現年39歲嘅韓國綜藝節目《Running Man》（RM）前成員Gary，今日突然於Instagram及微博公開婚訊，令粉絲及網民大感震驚。不過唔止粉絲及網民震驚，連Gary身邊嘅隊友都好驚訝。

據知對於Gary結婚一事，其經理人、組合Leessang隊友Gill、化妝師、工作多年嘅同事都毫不知情，表示係睇Ig先知。身邊只得幾位親密好友知情，其中一名好友透露：「知道Gary於4月初要結婚，非常祝福！」而合作拍攝《RM》多年嘅節目組亦回應：「如果Gary有招待我哋去結婚典禮嘅話，我們一定會去，但事先完全不知情。」 《RM》成員劉在錫、宋智孝、李光洙等人都表示完全唔知道Gary結婚一事，Gary今次真係收到好埋！

現年39歲嘅韓國人氣綜藝節目《Running Man》(RM)前成員Gary，今日突然透過Instagram及微博公開婚訊，令粉絲及網民大感震驚。

對於Gary突然爆出婚訊，雖然有部分粉絲心痛與Gary組咗「周一情侶」近7年嘅《RM》成員宋智孝，不過由於Gary已經退出《RM》一段時間，就算有粉絲依然迷戀「周一情侶」，都覺得「周一情侶」已成過去，為Gary嘅婚訊送上祝福，又有粉絲大讚Gary夠負責任，為咗女方唔再炒作「周一情侶」先退出節目。

相比粉絲嘅祝福，就有網民留言認為Gary嘅婚訊咁突然，疑似係奉子成婚。

gary退rm係咪就係因為有鐘意既人 所以唔想再mc
btw mc粉真係可以唔使再ff了

又唔好咁講 當年haha 同星 都收勁埋
鐘國 在石都唔知

我都投大肚一票

gary算好男人 有女友之後就唔再mc
唔同智孝當年同白生拍拖都照mc
不過前排gary先講笑問完智孝要唔要嫁俾佢

cr.韓網

咁時間好快證明一切....

唔知智孝幾時有着落呢

而家想鍾國同智孝一pair

佢兩個都幾難,光洙都仲有些微可能

作為MC fans係要少少時間接受

不過總算了結左幾年黎既疑惑，唔再糾纏係依個問題

解脫了

畀少少時間我就得

光洙應該鍾意細過佢既女人掛

#宋智孝# 經紀公司向OSEN表示：「(對於Gary結婚)完全不知道，宋智孝正在濟州島拍攝電影(風風風)」

gary下咗車之後成日FF 佢地兩個
智孝快啲結婚啦

光洙同智孝太姊弟feel
唔知鐘國同之前相親個嗰女仔有冇聯絡呢

遲來的愚人節

Rm入面在石好似都講過光洙都鐘意姐弟戀 智孝同光洙都有機既

RM同fans meeting入面講既野真係聽下就好

認真你就輸

好似走難咁款

Gary閃婚

咁呢d野又冇需要無啦啦攞嚟講既

如果係智孝同 Gary 結婚，一定大把 fans 飛韓國祝福佢地

恭喜晒gary 希望結左婚都多啲上rm 玩

夫妻特輯

7012入面智孝應該同鐘國最熟
兩個私下成日見面，又健身房又哂黑，連鐘國出歌智孝都去錄音室探佢（鐘國隻你太漂亮係寫緊智孝

不過熟到咁無避忌其實係有d似兄妹
另外tiny 哥本身好中意智孝

FF既空間都冇埋
我記得我都咁樣FF過
過咗去了
Gary 新婚快樂

間中FF吓幾好

街坊裝都稱唔上

Lm
應該今晚返歸睇
今晚追返d post

想知gary搵左個幾歲嘅
28+都接受到
千祈唔好好似香港果d男藝人咁父女戀

多少往事甜在心頭

FF佢2個會中毒
懵鐘出哂名多小動作

記得好似有個訪問係問gray結左婚CM會點
gray答咁智孝會係比老婆更重要既情人

希望又係大神做司義
鐘國去唱歌
所有RM都出席啦

結完喇冇擺婚禮

sor以為淨係宣布要結婚

收埋到manager都唔知

邊個fd

收到咁密其實係咪鳩噏

gary都係30幾啫

如果真係鐘國智孝結婚既話 到時真係退rm

邊度講過話鐘國隻歌係寫智孝架
好奇想知

韓國計法今年40歲

恭喜Gary
Btw想入tg
id:xxxibspyxx

好耐啦，當時比記者捕到鐘國籌備緊隻牒時智孝成日出沒係佢間studio
所以隻牒一出個時就有人講，再加上歌詞係鐘國填

咁樣算唔算轉移左視線由加人去左Gary 到

利申:恭喜Gary 揾到真愛

睇啲歌詞又真係會覺得似似地
(如果先入為主覺得係智孝既話)
但首歌12年出,無理由咁快一齊左掛...

今集個男guest好好笑
一開始點心個度玩9 haha 石鎮
睇到好肚餓 尤其炸魷魚
但烤肉火鍋有d噁心

冷血石鎮對普美
然後石鎮d頭髮無左笑到
之後haha揸jj
見到Haha媽媽好想佢再出演

搭車見到Rm有阿珠媽fans
但拖手仔遊戲 容陷愛應該好快會有固定loveline架啦

最後部夾公仔機真係好正
仲有最危險既地方就係最安全既

希望新主持可以有新火花 加油

鍾國好似係上年係happy together 到講過兩三年前拍過拖，但係連在石都唔知

我唔係由第1集開始追rm
好似係勝利第1次上rm果集開始睇
有討論區後 得閒都有上黎講兩句
但後來的確係太一言堂
只要你唔係support7012 或姐講成員壞話
就會比人ban
久而久之就淨追post無留言

同意sbs應該從節目內容入手
但要搵到內容適合成員 觀眾又有興趣 唔容易
member’s week係一個好開始

至於加人 先唔評論加果兩個是否適合人選
(主觀意見覺得加個女會幾有火花 容陷愛有loveline)
但除左改革節目內容 改革節目成員 都係其中一種方法
我都想睇7012
但如果用7012做多100集?
結局都係等摺

加左成員後 節目內容會否改變 大家都未知
如果加左人 配合節目內容轉變 救得返rm
why not?

打咁大段野 我都預左會比人話我假rm飯
新人就唔好出聲
你都唔熟rm 等等

但我真係鐘意睇呢個節目
由讀書到出黎做野 每個星期一 (有時星期二)都會追睇

我都想7012 但現實係7012 member’s week完左後無再發展空間
與其話唔睇 杯葛 等等
我會抱住期待 睇下黎緊會否有其他火花

鐘國D LOVELINE次次都好癲 大家唔好咁認真 一陣又失望就慘

由尹恩惠>蔡妍>李孝利 真係個個都似 但個個都唔係

尹恩惠就係經典
蔡妍就單戀鐘國 , 最記得係鐘國當完兵出黎上左幾個節目 蔡妍都跟埋去
同李孝利最SWEET

@韓國me2day
【starnews】[LeeSSang實際上相當於解散?]6日某圈內知情人士透露,由LeeSSang成員Gary(姜熙健)和Gill(吉成俊)共同創立的Leessang Company自去年起實際上已經處於停業的狀態,公司運營的停止也意味著LeeSSang的"活動中斷".據悉LeeSSang已經遣散了公司的全部職員,曾在Leessang Company工作過的職員A某向starnews透露"現在已經沒有去Leessang Company上班的職員了,據我所知是因為音源收益會一直進入公司賬戶所以只有公司還存在著而已."另外據悉由兩人共同投資的位於首爾江南區新沙洞林蔭路的Leessang Company建築物最近也被標記為"出售",Gill目前在首爾上水洞創立了工作室"Masic Mansion",Gary則在新沙洞設立了"Yangbans Nation".隨後Leessang Company方面相關人員回應表示"Leessang Company的職員們雖然已經離開了公司,但公司整體並沒有被註銷,我認為日後LeeSSang活動的促進也存在著可能性,是否解散不太 楚,不是我們這邊可以進行表態的部分."

【體育東亞】6日Gary方面相關人員回應表示“Gary和Gill雖然現在分別設立了新的Label進行單獨活動,但官方上LeeSSang並沒有解散.”

好耐都冇正歌聽

Gill、Gary 組成的 LEESSANG 其實有名無實，早已處於解散狀態？

根據韓國媒體 STARNEWS 今天 (6日) 的報導，多位相關人員表示 LEESSANG 在2011年成立的 LEESSANG Company 去年起已經是結業的狀態，公司不營運代表著 LEESSANG「活動中斷」，Gill 與 Gary 已經整理好公司的職員們，曾經在公司上班的 A 表示：「現在 LEESSANG Company 沒有上班的職員，因為成立時發表的歌曲的音源收入仍然由公司取得，所以只有公司仍然存在。」

LEESSANG 在2015年7月發表單曲《走馬燈》後，就集中在個人活動上，兩人在去年四月也各自成立公司負責個人活動。相關人員透露，雖然 Gill、Gary 是說以 SOLO 活動、培養後輩為主，但其實他們只是為正式解散做準備，而兩人會選擇解散是他們不太好的關係，彼此的矛盾已經愈來愈深，甚至認為再合作的可能性不高。

某歌謠界相關人員表示：「由 LEESSANG 活動時期起，兩個人的關係就沒有外人所想的好，該知道的人都知道他們關係不太好，那時候還會因為工作關係而一起參與活動，但現在已經連活動都不會一起出席。」，Gary 方的朋友表示：「Gill 沒有特別與 Gary 聯絡，所以他當然也不會知道 Gary 結婚的事，Gary 關係最好的造型師也是當天才知道消息。」

對於 LEESSANG 解散一事，官方並沒有作出正面回應，只有曾在 LEESSANG 上班的相關人員向韓國媒體 OSEN 表示：「雖然職員們已經離開 LEESSANG Company，但不是整理、結束整間公司，所以我想 LEESSANG 未來仍然會有合作的可能性，至於是否解散則不太清楚，那不是我能說的部份。」

7月，RM將在澳大利亞舉辦FM

wow
不過唔知入座率會有幾多呢..

都知冇乜可能嘅
不過FF吓都幾好
真心覺得佢地好襯

其實我想睇既係佢地七個唔係running man

講得岩!

蔡妍係鐘國當兵後上xman 玩solo dance 時全部用哂鐘國d 歌，感覺佢係真心中意鐘國，但鐘國無理過佢

感覺鐘國同d 可以食住佢既女仔好襯
孝李，智孝，真英都有呢種感覺
萌點係鐘國奈女仔唔何，跟住d 女就得寸進尺

其實同鐘國最襯肯定係洪真英 一黎可以食住鐘國
二黎應該都幾持家 識煮野食

洪真英最好

其實冇左7012

Running Man係咪再係Running Man？？

我覺得7012係一季 6+2係另一季 當新rm咁睇

而且7012都係好後期rm先講 好似古代打完仗叫咩咩之戰 咩咩之伇咁 係一個時期嘅代名詞

所以好想SBS加多個名叫Season 2啦

接連兩天，李準基和朴敏英、Gary和宋智孝這兩對綜藝CP紛紛被發現「造假」，當事人芳心另有所屬，令人不禁質疑：綜藝CP的真實性究竟有多少？

李準基在《我耳邊的Candy》裡和朴敏英聊得火熱，實際上卻是和全慧彬約會；「週一情侶」牽動觀眾的心那麼久，Gary卻突然宣佈和圈外人結婚。 對此，有的觀眾祝福，也有人表示難以接受。

李準基前後四次傳出和全慧彬約會，前天終於承認：去年開始和全慧彬戀愛。但是，他今年加盟《我耳邊的Candy 2》時，與演員朴敏英電話聊天、互相療愈，表現得頗為主動，浪漫溫柔的形象很得人心。 雖說不是戀愛節目，但當觀眾得知是在男方有女友的狀況下錄節目，還是難免覺得不舒服。 所以，節目方原本製作了兩人的特輯要在8日播出，考慮到觀眾感受，最終決定放棄。

Gary的狀況更令人震驚。 他和宋智孝2010年加盟《Running Man》直到去年退出，期間的各種互動一直是觀眾關注焦點，人稱「週一情侶」。 有多少觀眾忍不住暗暗奢望，期盼他們真的能走到一起？ 然而就在昨天下午，Gary突然宣佈已經和圈外人結婚，還說對方「一瞬間就撼動了他的靈魂」，當頭一棒擊碎廣大綜藝CP粉的幻夢：所以，和宋智孝全都是假的嗎？

有人指出，Gary去年從《Running Man》下車，很可能就是因為已經有女友卻要在節目裡做效果，覺得難以繼續。 而且，Gary結婚連經濟公司和很多好友都不知情，是貨真價實的秘密進行，唯一的公開動作就是在SNS發聲明，這也許也是考慮到粉絲心情的折中之舉吧？

其實，這不是綜藝節目第一次被質疑真實性。 2013年吳漣序和李準出演《我們結婚了》，扮演假想夫婦，卻被曝出吳漣序其實和演員李章宇戀愛中，令一向標榜沒有劇本的該節目遭到質疑，兩人也雙雙下車。

對藝人而言，這確實是一個兩難矛盾。 上綜藝節目是他們的工作，談戀愛也應該是人之常情，但如果因為談戀愛而拒絕出演綜藝，從職業角度講並不妥當；然而反面來講，隱瞞戀情在綜藝裡秀曖昧，不僅是對觀眾的不尊重，如果當事人有一定的道德感，也會精神壓力很大吧？

目前看來，大眾對Gary的祝福比較多，對李準基就偏向於指責...... 韓網友態度很兩極，有人認為「節目組也有問題，李準基只是在設定的腳本和框架裡對話，無可厚非」，但也有人質疑「以李準基這種咖位，難道不想出演的話不能拒絕嗎？ 」，也有人表示：「綜藝只是綜藝，看個開心就好啦。 」

【Leessang被曝形同解散 狗哥連續兩日上熱搜】

【naver】leessang幾乎確定要解散了，gary和吉決定要各自發展

無追post 對唔住

我想問大連網上唔到

仲有咩途徑睇到最新兩集rm

【韓網新聞評論】Naver - OSEN : Kang Gary announces his marriage to his non-celebrity girlfriend today, no wedding ceremony

小漫

#宋智孝的beautyview# 李PD ins 更新合照 (cr. ins-minupd)

智孝真係好中意飲酒

飲咁多都咁健康

前日先重睇299洪真英又上去
真係好正

又話光洙爆料佢地有出黎食飯, 可能暗地裡有發展

唔係9up?

好似係銀赫有份上去果集講，光洙話約埋佢出黎食飯係做擋箭牌 不過我估都係fd底先係咁

似9up多

我以為9up攪氣氛

韓國見面會，台灣官方臉書活動，宋智孝女王見面會時間：4月29日或4月30日 (cr. FB 王國紀元 Lords Mobile) 更多詳請，請見圖說明

【王國VIP大回饋】宋智孝女王韓國見面會雙人之旅
《王國紀元》VIP大回饋來了！這次要送你去韓國參加三天兩夜「宋智孝女王見面會」，而且還能邀請一位朋友一同前往呦！
現在只要於2017年4月7日 - 2017年4月11日 13:00間，於繁中版本儲值單筆儲值滿(台幣)2990元以上，即可報名並獲得一次抽獎機會，儲值兩次單筆滿(台幣)2990元即獲得兩次抽獎機會，以此類推。

注意事項：
1. 限定使用繁中語言版本玩家報名，使用非繁中語言版本或不符合參加資格者將無法取得得獎獎勵。
2. 得獎獎勵包含台灣 - 韓國雙人來回機票、三天兩夜住宿、宋智孝見面會行程，將會有專人接送機場-飯店-見面會會場，其餘皆由得獎人自行規劃與負責。

RM EP345 <預定比賽-危險的預約> PD NOTE (cr. SBS官網)

(cr jkt1ny)

澳洲FM舉辦城市：墨爾本+悉尼，可能下星期會公佈日期(未定)

4/22 RM馬來西亞FM，新增嘉賓：SE7EN & 品冠 (cr. FB Running Man 2017 Live in Malaysia)

電影 風風風 拍攝相關
演員們在咖啡店的杯子上籤名 (cr. ins-erics_espresso)

原po留言: #宋智孝 #對孩子們笑的樣子 #開朗 #可人兒
智孝在杯子上寫的留言: 2017.4.6 <風風風> 要幸福哦!

@Running Man 2017 Live in Malaysia

<RUNNING MAN 2017> LIVE IN MALAYSIA FACEBOOK CONTEST
Step 1 : Like our Running Man 2017 Live in Malaysia Official Page
Step 2 : Share this Video (Make sure this post is public)
Step 3 : Tag 3 of your friends
Step 4 : Give a reason of why do you want to attend this RUNNING MAN 2017 LIVE IN MALAYSIA.
Rules & Regulations:
1. The contest will begin on 7th April 2017, 9:00pm sharp until 12th April 2017, 8:00pm.
2. There are no age and gender limits.
3. The organizer reserves the right to modify contest rules without prior notice.
4. The organizer will announce the winners on 14th April 2017 at <Running Man 2017 Live in Malaysia> Official Facebook post.
5. Personal Details of each winner is mandatory for records purpose. Therefore, organizer will ensure all information will be kept in confidential.

Organizer will select the best answer with most likes on the answer and get amazing prizes as below:
Best Answer will be receiving an Autograph Poster + a pair of PS2 Concert tickets
Most likes Answer will be receiving an Autograph Poster + a pair of PS2 Concert tickets
Stay tuned at our FB page!
RUNNING MAN 2017 LIVE IN MALAYSIA
Date: 22th April 2017 (Saturday)
Time: 6pm
Venue: The Mines International Exhibition & Convention Centre (MIECC)
Ticket Hotlines: +603 9222 8811 / +604 645 9811
Concert Hotline : +603 9520 4310
Online Purchase via
Official Facebook Page: Running Man 2017 Live in Malaysia
Official Media Partner : MY FM & ERA FM

哇

突然係到諗 gary會唔會簡左件大陸雞
不斷post相都係中國

如果真係

得尋日嗰張係昆明姐
最近嗰d全部都係日本黎喎

係咪上唔到dlkoo？

似乎比人收左皮 岩岩上去見到有公告話修復緊

dlkoo , btbtt 果啲網似乎近來成日搬 ip , 關唔關中國限韓令事 ?

好有可能 限韓令 已經令到好多中國字幕組收收埋埋咁出 字幕。 更何況係大連依d 劇集綜藝網

在錫今天當婚禮MC~ 出席Gagman後輩－金在俊&李恩炯 婚禮
金在俊&李恩炯之前曾經參與《Running Man》拍攝~~

韓國「國民MC」劉在錫一向形象正面，日前佢拍攝節目時就極力維護前女友，被女嘉賓大讚「好man」。

劉在錫早前拍攝節目《Happy Together 3》時，被提到高中時有個「唔高、唔靚」嘅前女友，劉在錫即時霸氣回應：「女友生得唔靚又如何？就算生得醜，但喺我眼中好看就夠啦！我認為係靚嘅女朋友，就係靚。」現場女嘉賓即時鼓掌，當中女團EXID成員Hani更表示：「（劉在錫）真係好型。」

尋笑人個集？

有無人知今集RM後期限時追擊戰果度在石搵到鐘國/粉紅隊搵哈哈倒數前10秒果個配樂係咩名搵左好耐都搵唔到

@百度宋智孝官方貼吧

#宋智孝# 出席諧星 姜在俊及李恩炯 婚禮 (cr. ins-juuue307) 和前造型師妹子匆匆遇見的緣份

結婚儀式後意外地遇見姐姐 嘻嘻嘻嘻嘻
真的很久沒見了 嘻嘻 只用眼神打了招呼
腳步很匆忙啊

韓國人氣綜藝節目《Running Man》（RM）的前成員Gary，上周三在社交網突然宣佈結婚的消息，新娘非「周一情侶」的宋智孝，而是神秘圈外女友，令粉絲大感震驚。Gary公告喜訊後，即傳出跟合作15年的組合Leessang隊友Gill鬧不和，Leessang面臨解散。潛水兩日後，Gary昨於Instagram蒲頭，上載一張身處昆明的風景照。由於新娘子身份一直成疑，加上Gary婚後即留守內地，即時惹來網民揣測Gary老婆可能是中國人。

現年39歲的Gary上周三分別在Ig及微博公開婚訊，表示：「我與我心愛的人簽訂了百年契約，我們不會舉行婚禮，只是通過兩人的約定成為了夫婦。新娘為普通人，我的靈魂瞬間被她吸引了。」升呢做人夫的Gary被指隱瞞結婚，當中包括經理人、Leessang的隊友Gill、《RM》成員等全都不知情，更傳出Leessang解散報道。

Gary昨日終於在Ig蒲頭，避談解散報道，只留言答謝大家的祝福：「感謝溫暖祝福，鞠躬。昆明天空，美好的夜晚，感謝每個人。」不過Gary刪除了上周三在Ig公佈婚訊的帖文，微博的帖文就沒有刪除。不少內地網民看到Gary大晒昆明風景相後，亦留言問Gary的老婆到底是否中國人，估計Gary之前密密回內地工作，在內地認識另一半非難事，而且Gary新婚後即飛到昆明，令網民更加懷疑他的妻子就是中國人。

劉在錫維護舊愛
另外，《RM》的「國民MC」劉在錫日前在節目《Happy Together3》中極力維護前女友，當提到前女友被指不高不美時，劉在錫霸氣說：「女友不美又如何？就算生得醜，在我眼中好看就夠！我認為靚的女朋友，就是靚。」嘉賓女團EXID成員Hani大讚劉在錫之言很有型。

《Running Man》 E478 Preview｜런닝맨 478회 예고 20170416

《Running Man》 E478 Preview｜런닝맨 478회 예고 20170416

預告Youtube既comment入面好似罵戰緊

幾點會有中字睇？ 想睇埋先訓

正路就1230

等中字

有中字未？

得韓迷,未有tsks

大連有左好耐

今集個反轉感覺太刻意

睇完新成員預告對梁世贊更加反感,搵阿哥教路

睇個男真係好反感 feel到佢好自大 好想出位 實用d低能方法搶鏡 搞到低汁曬
反而個女嘅都feel到佢兼虛少少

================KBS2=================
16:50 一部 超人回來了 9.3% (-0.2%)
18:20 二部 兩天一夜3(簡稱213) 14.8% (-1.5%)

=================SBS=================
16:50 一部 Running Man(上) 2.8% (-1.1%)
Running Man(下) 3.4% (-1.7%)
18:20 二部 Fantastic Duo 2(上) 4.4% (+0.5%)
Fantastic Duo 2(下) 7.3% (-0.3%)
21:15 Kpop Star6(上) 14.7% (+1.4%)
Kpop Star6(下) 16.7% (+0.6%)

=================MBC=================
16:50 一部 蒙面歌王 13.6% (+2.2%)
18:45 二部 隱秘而偉大 7.9% (+3.0%)

3.4%

No eye see

等睇下集再跌

其實真係寧願佢快d摺左佢
玩加新人， 如果效果唔好連d死忠都走埋真係唔知點算

低到

都唔知講咩好

解決唔到內容問題，換多多成員都冇用

一早話換依個時段播同送死冇分別

收視低到無眼睇

加成員冇問題 你加姓梁的 真係趕客

佢大哥入左百想5強

佢背後好大靠山？

大神掛

今集宋智孝好似行行企企咁

開頭嘉賓揀人又被動

中間同在錫玩game可以幾乎零反應

成集圍埋主力影佢嘅鏡頭應該少過十分鐘

下集全昭旻入嚟固定 齋睇預告智孝已經坐埋一二邊笑笑口

雖然唔希望佢呢個元老比人炒 但係佢個角色定位越來越尷尬 本身冇乜鏡頭 而家仲多多個女角搶戲

另外個梁世燦就真係屎嚟 齋睇預告比人感覺係但求出位嘩眾取寵 自吹自擂 訪問搵埋個阿哥嚟唔知搏乜 開口又𥄫著脷串柒柒 最憎睇呢啲所謂嘅節目效果

全昭旻入嚟都話可以頂智孝啲shot 我對佢尚且有期望會有好效果 事前訪問謙虛不失禮數 冇信心慢慢run得順都會
個鳩人佢就完全入嚟幫個節目倒米 之前唔知佢定還是呀哥上嚟做嘉賓已經黑人憎 做埋固定等摺都得啦rm

啲節目組唔知諗緊乜撚嘢 你個劇本越寫越衰唔撚改 反為走去搵個鳩人入嚟谷收視 點撚樣谷呀大佬咁撚黑人憎條鳩人

今集唔係話太差個收視都跌到咁樣 有邊個人鍾意睇自己個偶像比個鳩人串完跟住嘻嘻嘻咁樣恥笑

個訪問真係好倒米
梁世燦同佢呀哥一樣串撚柒柒 認屎認屁
搵埋梁世亨黎 講到自己同大神好親咁
又話點樣氹哈哈送野比佢
雖然有啲講笑做效果feel
但確實幾討厭

智孝 不嬲都唔嘩眾取寵 始終佢都唔係完完全全個綜藝人 唔太識搞笑 鍾意智孝都係覺得佢夠真同努力
新加個女仔 有啲無里頭但幾搞笑咁
隊員變左 二女六男 分組都好似好啲 將來無嘉賓 睇佢地固定成員既活動應該都唔錯
男既就不予置評

今日拍攝分組情況：
光沬+鍾國+張度妍：濟州
鼻子叔+大神+全素敏：大阪
哈哈+智孝+梁世贊：？

韓國綜藝節目《Runnina Man》(RM)於2010年7月開播，因形式新穎曾經喺SBS電視台嘅王牌節目，雖然節目喺海外擁有高人氣，不過喺韓國嘅收視成績已大不如前。去年仲爆出成員宋智孝、金鐘國被炒魷風波、節目差啲被摺埋等是非，打算大改版嘅《RM》最終加入新成員楊世燦及全昭旻，希望有助挽救收視。

雖然兩名新成員已經於上周一投入拍攝，不過「6+2」形式嘅《RM》要下周日(16號)先播出，但噚日播出最新一集嘅《RM》第一、二部嘅收視率分別係2.8%及3.4%，比上周跌咗1.1%及1.7%，更跌至開播以嚟新低，令《RM》成為周日綜藝節目收視率排名包尾，不敵同時段嘅MBC《蒙面歌王》及KBS《超人回來了》。

跟住成員黎拍既 VJ係咪換左哂 ，好似全部都唔同左人。
BTW 好耐冇見鍾國同在錫一組

@百度宋智孝官方貼吧

#宋智孝#今日RM拍攝在台灣? (cr. ins miran_0630)分組：劉在石+池石鎮+全昭旻(地點日本大阪)丶金鍾國+李光洙+張度妍(地點濟州島)，此IG僅標示了智孝和哈哈，分組應為宋智孝+哈哈+梁世贊(待確認)，不過這也太神奇了，其它兩組分別從仁川及金浦機場出發，都有不少飯拍，那他們到底是怎麽到台灣的阿?

Gary 走咗之後，rm冇咗條love line
之前Mondaycouple 真係 rm 一大看點

日後加咗素敏入去 可以期待同光洙嘅化學反應
應該幾好笑

而且rm 宜家可以話靠光洙搞笑撐住
其他人只係輔助佢
加多個女版光洙入去 可以幫輕光洙手

至於男嘅，當然佢同佢呀哥性格似
成日想出位 但佢算係冇佢呀哥咁嚴重
而且有急才 但係咪最佳選擇 暫時都睇唔到
定位都有啲模糊 要觀望下

7012 死忠當然唔想加人
但係少咗gary 好似少咗個齒輪
宜家加人落去 係冇辦法中嘅辦法
希望日後rm會有返起色 甚至有條新嘅出路
近排幾集算係好咗少少

7012當然最好 但gary 走咗
一直抗拒轉變都唔係辦法
都唔想rm 慢慢沉落去 之後大家都冇得睇

最後，
女嘅就期待同光洙嘅化學反應 或者新love line
男嘅就謙虛少少 慢慢show啲魅力 唔好成日想出位
或者可以加入背叛者聯盟一員

但智孝就角色就被分薄
pd日後應該需要加深佢ace 形象 走出mon-cou負擔
如果唔係智孝會愈來愈被邊緣

今集暫時睇左7個字...超悶
希望睇多陣會好小小

其實我覺得節目組唔想褶埋個節目先加人 希望有新既化學反應 坦白講以往既7012佢地 之間做到既效果都大不如前 最新個集就係例子 有個位我差d睇到訓著
其實每個人都有VJ跟住怕 好公平 最後係睇制作組點剪 智孝個d 唔識做效果真係冇辦法
btw 梁世亨係韓國個邊好似都有人氣 唔少人支持 但海外就一面倒

感覺個女嘅都會想融合rm
但個男嘅係想rm融合佢咁

個男個樣好似智障

wow

新加人又分開玩? 不如頭一集玩GROUP GAME WARM UP下同比觀眾試下接受新人先啦

唔係有dara都唔睇

呢集係新人入嘅第二集
第一集上星期拍完 下星期播

走到去日本拍

智孝本身都唔係特別多鏡頭
再加上佢一排電影/電視劇個排會更加靜
呢排好似拍緊電影

今集悶到

好耐無睇過有背叛嘅情景出現

搵台灣fans幫我地噓下梁生啦

唔係以為佢自己好受歡迎

D fans唔係去見你

撕名牌都冇喇 仲痴著把鬼咩

仲要睇埋同嘉賓熟唔熟

佢將來既份量都預左係咁先

畀一D有撕名牌心結既嘉賓突然......

一個節目可以做5年始終有高低朝，俾你番工都唔會日日全盛期，，

rm雖然大家係咁屌，但如果無左一定好失落，有時d集數仲可以不斷翻睇，rm就係咁特別

鐘國今集好可愛 傻更更自己周圍走 唔知成隊人刮緊佢

今日台灣咁熱重著咁長袖
辛苦死

其實今集下部都幾刺激 好耐未試過睇到有緊張感

直情係假啦 明明個男演員俾佢地追住撕左
之後結尾又突然有個shot係拎住枝人蔘

dara同佢地分開無耐 佢地已經寫左死亡筆記
正路邊有真係咁快搵到最後checkpoint仲完成埋任務
真係搵到又唔播埋佢點過？

個反轉真係假撚到

可惜觀眾已經畀上部悶走哂

死忠表示想快D完 我寧願原班人馬整第二個類型既節目/拍短劇

未完係因為個個仲想吸金 唔想完 咁既心態好睇極有限

完左就一定唔會再有原班人馬

rm真係愈來愈悶

垃圾pd唔換點會好睇
仲要加梁生

咁寧願佢換曬成班人
整rm2
再咁搞法em個朵真係臭曬

rm2係無意思
依加班人仲睇都係因為果6個人
轉左人就唔會再有人睇，係一個全新綜藝
講真，做左咁多年，咩都玩過曬，keep住rm依個框架黎換人做一定唔會成功

係冇意思架
我話想搞rm2但我都唔會睇
只係想rm有個好結尾咁

今集真係悶撚到

下集多兩個主持有啲怪

【《RM》濟州台灣大阪拍攝中 當日往返進行任務】

@joesone_7012

#런닝맨 #하하 #송지효 #양세찬 #runningman #haha #songjihyo

#宋智孝# 結束台灣行，抵達韓國

會唔會轉去平日播收視會好D

RM快閃離台!!! 和粉絲合照超羨慕 (cr. FB ETtoday星光雲)

梁生條友係度享受緊RM既人氣

唔會再轉時段嫁啦

#宋智孝# 04.08 出席諧星 姜在俊及李恩炯 婚禮 (cr. ins weddingdesignconsulting)

#宋智孝# 台北街頭錄RM 要圍觀民眾「小心車子」 (cr. ETtoday星光雲)

cr：iamskb

【娛樂星光云】直擊／《RM》突襲永康街 宋智孝暖心護粉絲：注意車子 (圖cr. ins jayse_hsieh, PTT y3linda, st895409, FB 吳小峰)

南韓夯綜《Running Man》班底10日兵分三路，宋智孝丶哈哈和新成員梁世讚（梁世燦）3人來到台北，中午現身於永康街錄影。3人一起在餐廳用完餐後，分開進行任務，也吸引一大票民眾追逐拍照；而宋智孝看到粉絲為了拍照站在車道，也出聲提醒要大家注意，展現暖心面。

永康街外景錄影進行到尾聲，哈哈與梁世讚先到定點集合，緊接著宋智孝也從小巷中繞出，準備與2位成員合體。她在等紅路燈要過馬路的時候，看到身邊及馬路對面的粉絲，都親切露出笑容丶鞠躬打招呼，甚至還伸手提醒粉絲要注意車輛，舉止相當暖心。3人在某餐廳集合後，得知樓下有許多粉絲在等待，也特別轉過頭和大家打招呼。

【蘋果】《RM》祕密來台！#宋智孝# 挾新成員曝光 暴動永康街

今早有旅客見到班底的哈哈丶宋智孝，以及上週才剛加入的新成員梁世燦在桃園機場現身，稍早更有許多幸運路人在永康街的度小月擔仔面看到3人錄影，3人接著去吃芒果冰丶造訪面包店，因來台消息曝光，短時間內也聚集了大批粉絲追星，現場十分熱鬧。

RM開播7年，受到世界各地的粉絲喜愛，曾至中國丶香港丶澳洲等地取景。3年前部分成員也曾祕密來台到六福村拍攝，但因行蹤提早曝光，引來大批粉絲接機。今哈哈丶宋智孝丶梁世燦無預警來台，粉絲透過IG等社群網站才得知消息，紛紛揪團盼有機會能親眼見成員一面。

3人中午先造訪度小月，再去永康街芒果冰，因有PTT網友公佈成員足跡，RM粉絲很快就聚集至永康街，稍早3人移師至聖瑪莉面包店繼續拍攝，1樓聚集幾十名粉絲守候。據悉3人應是在執行節目任務，實際的任務內容恐得到節目播出時才能得知。

專登拍兩個shot

唔似係假喎 追住撕個到 已經拎住個盒

@百度宋智孝官方貼吧
#宋智孝# RM今日拍攝 台北飯拍 (cr. ins jh716_kang)

@Justlove宋智孝中文應援站
#7012##RUNNINGMAN#
170410Runningman今日錄製飯拍圖

台灣：宋智孝河東勳梁世燦
大阪：池石鎮劉在石全昭旻
濟州島：金鐘國李光洙張度妍

好葡萄
不過望到個男就

fuck fuck fuck fuck fuck fuck

今日台北永康街飯拍，四視頻合併 (cr. ins yi____fei) 連吃芒果冰都要跟粉絲玩波浪舞，但智孝的心思看起來都幾乎在那碗冰上

最唔想見到嘅畫面

見到就憎，邊會有人同佢揮手呀

佢可能以為佢ｏ係海外好有人氣

認真睇你會發覺都唔連貫 最尾佢拎住個盒行去門口對光洙石鎮已經話搵到啦完左
前面播既就變左係藍組三個追佢去門口

梁世燦仆街死啦

可以唔洗睇RM了
垃圾SBS

只係希望新人做到多D火花, 搞番好少少本地收視先

妖 好唔鍾意梁氏兄弟
無挑係咁宜家rm又

加埋CS(犯罪現場) S3

對新加入既女仔感覺暫時幾好
男既收收皮先

我都覺

總之是但1 shot 係補拍
我諗係前面播追住撕個段似補拍多d
夾硬做到好似藍隊贏咁
要石鎮寫死筆但佢突然消失個度都好唔順暢

一開始睇冇理到
但睇完你地講之後

今集前面真係睇到瞓咗
個final mission又ok嘅
突然嚟個撕名牌都唔錯

後面running mate
強調係running mate
一知道要加成員真係好嬲
不過睇到其他巴打講加新女成員可能有助智孝定位
諗返都應該幾好嘅
不過個男
知道呢啲綜藝定位一定要有人做
不過真係唔知點解唔中意佢
可能係先入為主

可惜就算新加嘅幾好笑
我覺得都唔似rm

唔撚係呀 我睇咩綜藝 佢兩兄弟都阻q 住曬

聽到加新member 嚇左跳 女個個仲要係幾集前同光洙partner個個
對佢印象好好 仲特登返睇佢14年嘉賓個集 好直接好玩得 幾鍾意佢 個樣仲要唔差 皮膚好好
至於男個個就不語置評 睇下佢表現先

agger大半
條女睇到搭大巴嗰度聲都出唔到0反應
之前上嗰集跳乜柒大媽舞真心唧都笑唔出
好多反應都都好夾硬
放過我喇 RM前日已經大結局咗Lu拜拜

agger
不要exploit舊成員

條女好真心膠喎 有呢D角色係度瘋狂比大神吐槽其實效果都幾好

摺左佢啦
每個禮拜浪費人個幾鐘時間

其實冇人會同佢揮手
大把人當佢係staff

梁某嘉賓

化裝師 vj 打雜

梁生睇極都唔多順眼

寧願叫多D 大牌前輩例如:李敬揆 呢D上黎比人串下仲好

我對佢好一般

唔知點解呢度啲人唔鍾意佢
事實佢同朴明秀都係同一路線的綜藝人
睇佢啲節目成日串啲pd又或者被人串返佢都好好笑

咁佢又好難做既 唔揮手會俾人話大牌西面無禮貌

rm已經悶到咁 悶到要拍戲咁補shot造假

全盛時期都應該有啦

我幾鍾意明秀哥
事實明秀哥串得起
梁生仲未

朴明秀係幾過癮

雖然 好中意大神
但 寧願早d 摺個show

其實我係講緊李敬揆
梁氏兄弟我都好憎

呢樣唔知啦
但至少你唔好俾人知假啦

全昭旻上次上黎先話冇job做 轉個頭就做固定

佢果刻已經知自己會固定嫁啦

【梁世讚做客《TWO MEN SHOW》談加盟《RM》感想】

@HA-ven愛河-河東勳中文首站

今天參加nolsoop粉絲簽名會

睇李敬揆佢最近果集認哥有少少改觀....綜藝能力

不過上年大賞串石鎮(光洙得獎之後)真係好無禮

actually......nobody cares

本身有Ｄ集數就有劇本

如金炳萬果集

Agree

長痛不如短痛

睇住RM為個$$搞到咁墮落

@孔旻智中文網MinzyChina
#Minzy# INS更新，공민지씨의 컴백을 진심으로 축하합니다~ 민지야! 대박나라! 파이팅~ 컴온~ (유재석)
翻譯：真心祝賀孔旻智回歸～旻智呀！大發吧！加油！（劉在石）
來自劉大神的應援，我閨女這人緣，槓槓的

由之前搞咁大單野就應該完 覺得梁細佬污染緊rm

點解會特登支援既 又唔係同公司
好熟咩佢地？

條撚樣老屎忽好克人憎

佢同佢大佬就好似污垢咁整極都整唔走之餘

仲要越沾越多

4月11日，演員申河均被曝因腿部骨折而接受了手術，所屬經紀公司HODU U娛樂作出了回應。

公司方面表示：「申河均於上週在濟州島拍攝電影《風風風》時腿部骨折，被診斷出康復需進行四周的休養。昨日（4月10日），申河均順利完成了手術。接下來幾日，申河均將專心休養，我們也將留意他的康復狀態。申河均將在身體康復後，再返回劇組，重新投入拍攝。」

此外，電影《風風風》以濟州島為背景，講述了四位希望逃離日常的男女尋找真愛的故事，已於3月13日開機。 （責編：金雪仁/全星網）

@劉在石吧_yoojaeseokBar

#劉在石的晚安故事# 第五話：西江大學錄製後記

Runningman E147期 130526 花美男運動會特輯 最後的拔河任務在西江大學錄製。

後記1: 有個人說他哥是西江大學的學生, 這次也參加了最後的拔河, 但是那個人的哥哥在拔河時沒有手套, 所以手很痛, 劉在錫看到後就把自己的手套脫掉給他, 說是自己不戴手套比較自在, 所以那個人就說要把那手套要當家寶。

後記2: 在300人按照順序分成每100人一隊時, 瞭解了為什麼劉在錫的偉大… 在學生出來前就一直說著』絕不能受傷, 小心點』, 先顧及學生們的安全, 然後學生們跑出來後也先確認學生有沒有受傷, 有人手機不見又幫忙找手機, 完全感動… 劉大神真的很辛苦… 要管學生… 要主持.. 還要幫藍隊加油…。 還有其實我和劉大神擁抱了!!!! 看到劉大神在和學生們擁抱時, 我也跑了過去..完全感動…雖然沒有拍照到有點可惜… (當時很多人衝過去要和劉在錫擁抱, 劉在錫也一一的擁抱握手), 由劉大神來做最後的整理。

@-禹醜醜
#禹智皓##ZICO# 《she's a baby》D-3!! 新歌將於4月13日韓國時間下午六點公開 :-)

新預告來啦！！！這次的嘉賓是劉在石！！劉在石聽著禹智皓的新歌說 是有種象牙白的感覺~ 大神學唱的時候我快要笑死了哈哈哈哈哈哈哈哈哈

個陣第一次搞智孝同鐘國單野就應該摺埋
根本就係最好既結局，而家咁夾硬又加人 搞到幾撚肉酸

梁氏兄弟有咩特別 特別多人憎？好似都幾多show做

梁生大哥背景：

舊聞:
******************************************************************************

28日,首爾中央地方法院表示，對參與非法線上賭博的Boom和Andy實施了500萬韓元（約台幣14萬）的罰款處罰，下注金額較少的梁世亨受到罰款300萬韓元（約台幣8萬3千）的處罰。

檢察機關經調查發現Andy、Boom、梁世亨分別在非法賭博下注了4400萬韓元（約台幣1百23萬）、3300萬韓元（約台幣92萬）及2600萬韓元（約台幣72萬）。

他們三人的行為被分類為普通賭博，現行法律規定,普通賭博犯將受到一千萬韓元（約台幣28萬）以下的罰款處罰。

對此，Andy和梁世亨曾通過所屬公司表示：“雖然還沒有收到法院的的通報，但會閉關反省。”

另外，以相同的罪名被起訴的下注金額較大的李秀根（38歲）、卓在勛（45歲）Tonyan（35歲）將於下個月6日在首爾瑞草區首爾中央地方法院舉行首次公審。

2013年11月10至11日，與李秀根、卓在勳、TonyAN、Andy、梁世炯等演藝名人相繼被揭發曾參與非法線上體育博彩遭檢方傳喚，其投注金額達3300萬韓元。[1][2]對此，Boom於11日開始退出一切演藝工作[3]。14日，首爾中央支檢通報將正式起訴金勇萬、孔啟卓、李秀根、卓在勳、TonyAn、Andy、Boom、梁世亨共計8名藝人[1]。28日，首爾中央地區法院判處Boom、Andy罰款500萬韓元[4]，涉案金額較少的梁世亨罰款300萬韓元，10億元以上的李秀根、卓在勳及4億元的TonyAN被不拘留起訴[5]。

佢地存在就已經乞人憎.......

終於可以真真正正放棄running man

Running man Bye Bye

我用星期一的習慣改睇韓劇

甚至係新一套犯罪現場好過

我都開始唔睇了

GARY走 =7012完
最新果集= RM完
下一集當新一套野睇算

我仲未睇最新果集

不過今次係有時間都唔想睇

加埋你地話好悶

打算放長假先快睇，仲要睇下果刻有冇mood

有冇其他綜藝介紹下

最近連無挑都少睇左

Confirmed???
我仲以為係佢係節目度話自己無所事事隨傳隨到所以製作組先搵佢添

新一套犯罪現場都有梁生

上星期發生兩單野

果刻覺得追左好耐既RM真係徹徹底底咁完左

我好想抱住初心睇RM

但由果刻起"初心"既RM，每個人純粹為左令個節目繼續生存而努力咁跑落去既RM已經唔見左啦

搵人到應承都要時間

佢果集應該係未上工先實習

當年睇第一集係金秀賢花美男運動會 笑到我... 個時開始唔訓都睇埋舊果d...
再認識埋韓國其他野 到依家只係為追而追

睇最近聖誕節果集，同haha玩心靈感應
仲有一集，佢地7個要困住間屋入面，玩全體一致，在石跳繩果part
果啲先係最想睇到既野，唔知大家點睇

一開始玩one chance都好正

全場一致果集都係經典

只係接受唔到rm有新成員

之前曾經差D完 但最後武士

果時都有心理準備，睇完今集

就知道：要完的，真的要完

而家睇rm 下下都飛住睇了

已經睇睇下瞓著左, 唉...

VJ 化裝師都好過佢

權列 基鎮 劉石都好過見到呢條友

點解收視咁低
話說一開始見到兩大山脈一組
心諗應該會搶曬鏡
但又幾平均
Easy brother

問答題個個韓在石咁勁既
然後個part點解我覺得好喊濕
黑點白底 D棒上下移動 VR
不過監獄三人加智孝捉手game好sweet
以後應該少d見

撕名牌
但拎住個gip周圍走勁慘
仲有language個度真係好好笑

最後新人個度
條女又ok既
同光洙應該loveline走唔甩

條仔睇左陣又未睇到有幾黑人憎
希望多兩個人有下新火花 刺激下收視
加油rm

之前智孝贏左張東南亞旅行卷 希望有特輯

呢part係幾好笑 on99咁
中分左同埋

其實條女如果同個男既比真係謙好多既 又討好d
條仔應該只會比下去 兩個有對比

我focus左係佢下巴
好怪

但首先要sbs諗到個新節目比佢先啦

好耐之前haha同gary都贏左去英國既卷,而家都冇左件事

大佬就話衰賭錢姐 細既衰咩？

衰個大佬

...

都未得閒睇最新果集

same style

佢衰在想學個大佬style 但事實上又無佢大佬既能力
梁世亨雖然黑人憎但至少綜藝方面係唔差 反應同講野

全世界都凈係話勁憎梁生
搞到個女人好似真係好好 好李光洙style咁
明明個女人都好春on9
利申 兩個都憎

本身反對加成員

不過本身對梁生極度唔like

依加係running man season 2

RM EP346 <Running Mate -危險的房間>官方預告圖

睇完最新一集個新人介紹覺得條女d反應都幾有火花
而且個偷拍訪問睇到佢都好自量 知自己有咩唔掂
唔明樓上做乜要咁憎佢
反條仔係度車大炮就真係好on9 睇佢身型唔覺佢贏到能金鐘國囉 係度吹自己

“偷拍“訪問 我都扮死狗喇
上個集佢出嚟跳個個乜春大媽舞眼都突埋
仲喺度R撈 我真係睇到
演員無戲拍走嚟拍綜藝 仲要搵RM搞
唔係綜藝試水訓練場喎大哥 (唔好攞光洙個啲都演員嚟講嗰陣rm新節目嚟
試下再諗佢再對上一次上rm做過乜有無印象 個男都叫做黑人憎到你記得佢
而家想拉高收視搵個出名啲或者綜藝人吖大佬 佢坐大巴個段全世界好氣氛得佢一個呆坐喺度
遲啲肯定長用恰光洙嚟做賣點
宋智孝鏡頭你都唔使睇得幾多
不過我唔會睇了 上星期日已經大結局咗
屌你老母祝長做長有

偷拍個陣無神神搵埋佢大佬黎 想點

冇乜綜藝經驗嘅綜藝白紙
有飽滿綜藝經驗嘅老屎忽
邊個容易d染到rm嘅風格
我就覺得係前者
你搵到有好多經驗嘅老屎忽 一定會有自己嘅個人風格同主張
平心而論條女上兩次黎個綜藝效果都唔錯
第一次黎毒舌+直腸直肚 加埋大神嘅吐槽都幾有火花
上幾集背叛完光洙行衰運包尾又係幾好笑
跳大媽舞係大神叫佢跳

我反而覺得OK WOR, R唔R撈呢D兩睇啦, 對上果集果陣佢應該已經知會加入,講下笑搞下氣氛同放下風姐, 一直以來都有好多嘉賓都講想做固定之類既說話,都係講下架姐

大媽舞係大神叫佢跳 唔通say no?

而家收視咁低 , 會唔會連嘉賓難請左

請嘉賓唔難，上去宣傳唔係俾啲韓國人睇，俾啲海外人睇。不嬲都唔算高，係海外多人睇過本地人睇

如果想sale海外應該會上到 但紅個d好似唔再成團上RM AOA,Apink,I.O.I 都係得個別1，2個上去 未試個成團人上 冇時間 唔知呢 但人地認識的哥哥次次都會見到齊人 最多miss 1,2個

無話叫佢say no 姐係要格硬搵啲點幫佢搞gag但都做唔出笑唔出咁做乜綜藝呢
大把gag woman 大把叫得出名又有綜藝感嘅演員 學你話齋大把固定 點解搵佢
R撈唔係凈係講嗰下喇 佢做做下演員(雖然對上個套都係網劇仔 無啦啦做乜空降落嚟一集乜都無做過就話固定
咁佢女人女演員一個比咩定位佢 唔通真係女版光洙玩陰濕咩 加兩個新人兩個都做呢啲
上次所謂反轉嗰次我凈係feel到好撚蠢 個人感覺
不過大把人實覺得好pure乜乜柒柒
唔知 真係未入已經壞印象分 所以中意就中意飽佢 i quit
算喇 個個憎個男嘅實捧到條女十尺高
避走呢個po費事比人屌翻轉頭

咩都未播就反兩個新人
公平咩

做得藝人就要接受觀眾緣呢樣野
真係見到梁細佬都唔開胃
今集尾十分鐘真係唔想睇
唉

學樓上話齋條女上兩次黎明明表現都唔差比佢講到一文不值
鬼唔知有好多有綜藝感又略有名氣嘅演員咩
但係人地d檔期係咪下下就到rm姐
講真呢d野都係互惠互利姐
唔係話要幫佢 d pd貪佢無野撈時間易就
佢就借個節目黎拎多d上鏡機會
本身冇咩名氣嘅佢一定會把握機會盡力d做啦
男嗰個係本身已經乞人憎 唔明點解要將條女同佢掛勾

只要唔好因為有女新人加入就大量減少智孝鏡頭，我就接受到女新人，但男嘅真係

running man 完了好嗎 ?
留番個美好回憶算..

咁你智孝有表現先得架...
男女都可以比D時間睇下先既
始終火花既野講唔埋

88

其實除左大神 哈哈 鐘國

一開波另外5個都係咁架啦 無經驗就係咁

只係依家新個兩個闖入左你地認為不可跨越既一條界線 就未審先判

當初智孝都係做一排嘉賓先轉固定

依家一黎就話固定,難接受係正常

當年Lizzy都係 效果mama但都係佢活躍先搵佢 最後雖然好落車 但接受到...
新個女仔都係 ok的... 但男就真係...你問我佢黎左2次有咩笑點我真係唔知

gary 最初都係成日發呆 , 要鐘國哈哈全程帶住

原來係咁
但韓國人buy佢兩個？

有d已經係盲反 我覺得
總之加人一定唔好
睇返幾集睇下點都好
之前聽你地講韓國本地buy加兩個？
其實如果真係吸得返本地收視
好重要喎我覺得
我明大家係想要7012
但始終再咁落去真係唔得
唔想整臭rm個名 但sbs想用名吸金都無計
賺錢係佢角度好正常
學你地話齋
唔會再睇又好 當新一季又好
做乜成日睇到咁嬲
人地讚下條女又唔得
版版都嘈交真係好煩
睇個綜藝都係想relax姐
成日好似過份執著咁 好癲
自己又辛苦 人地又辛苦 為乜

Agger
下集當佢第二季咁睇

韓國個邊好似支持新人多, 其實個邊收視率最高個套兩天一夜 季季換人
同埋RM要搵人加入都唔係一件易事 亦冇咩可能搵到D大勢
本身收視比唔少節目低 加上要就到檔期

利申 對新人持中立態度 下集出左先評論

我鐘意RM呢個節目 多過7012本身

講笑咩。。 之前最紅既Twice同BTS先成隊上

歌手金鍾國日前於綜藝節目《隨心走吧》帶著母親出國度假，其中金媽媽掛念著大齡兒子仍未婚，在鏡頭前又開始催婚啦。

10日播出的TV朝鮮綜藝節目《隨心走吧》，金鍾國的母親對著兒子說：你在這裡到處看，沒有中意的女孩嗎？沒想到在度假地會被催婚的金鍾國，堂皇的說：在這裡？

金媽媽接著表示現在已經沒有任何條件，可以接受任何國家的女生，希望今年就可以送兒子成家阿。

分分智孝又爬佢頭

【《RM》曝錄製花絮 新成員梁世讚全昭旻亮相】

女嘅綜藝感ok 上過黎兩次都有印象 第一次黎串鳩鐘國矮 最近果次背叛光洙 男嘅我重心刻 因為佢成集on9當搞笑 係到刷存在感

智孝好似有排咁

haha好幸福呀

dara好可愛呀

佢做固定好過
反正而家佢都專攻綜藝

其實加到8個太多啦
如果有埋嘉賓
根本無咁多鏡頭俾佢地出晒
希望唔係部署定再次踢走舊成員啦

係都唔會入rm咁霉喇

近來 GOT7 成員 Jackson 忙碌地往返於韓、中兩國打歌並登上節目，最近更加登上中國版《Running Man》──《奔跑吧兄弟》。而他搶先公開與前 EXO 成員鹿晗的合照，立刻掀起了各界關注！

Jackson 於本日（13 號）在自己的 Instagram 上以韓、中、英三種語言寫道：「很久没見的我們哥哥們，還有新見的哥哥姐姐們！這次非常開心！謝謝你們的照顧！」並上傳了多張他與節目班底的合照。

特別的是，其中退出 EXO 後返回中國發展的前成員鹿晗也在其中。身為弟弟的 Jackson 將頭靠在鹿晗肩上，看起來十分可愛。

《奔跑吧兄弟》第五季將於下週一開播，喜愛 Jackson 的粉絲們千萬別錯過囉！

宋智孝電影風風風# 與餐廳人員合照 (cr. ins dydcjf0403)

【《RM》新推出「Global Project」 梁世讚全昭旻完美融入】

「能力者」金鐘國在綜藝節目《看見你的聲音》第4季中擔任主持人，這次他特別邀請了好友洪錫天。

節目中另一位主持人利特問洪錫天“怎麼這麼晚才來”，洪錫天故作不滿的說道：“我有點不開心，怎麼到現在才找我。”金鐘國調侃：“除了大哥以外，還有很多很不錯的人。”洪錫天回答：“啊，是嗎，那我可要認真點。”氛圍十分輕鬆。

之後金鐘國更表示是自己一手促成了洪錫天的出演，洪錫天聽到后不停向他發射“愛心”以示感謝。

此時利特突然問：“難道那個(Gay)傳聞是真的？”聽得金鐘國突然發飆，立刻反駁。

gay

我有個gay fd 成日j 鐘國

佢d muscle又真係幾岩gay

智孝終於玩ig

就咁睇標題我係睇左梁xx讚全昭旻完美融入
心諗明明係新仔點解可以無啦啦話新女完美融入
原來睇錯

我都想dara 做固定

有懷疑過佢同光洙

應該話希望過

搵光洙黎操肌

光洙屋企有間房係for鐘國既 鐘國又成日係佢到過夜

成日都未睇就鬧
咁而家啲新集數係咪唔睇?
梁生入嚟可能好夾呢

我承認我係盲反佢地兩兄弟 淨係加條女，我會睇完先下定論，但依家

反唔反都好，而家rm純粹係吊命，就算搵返gary，keep住7個人繼續做，我覺得都係差唔多。太耐喇咩都試過，難啲有咩大突破。

haha ig有直播

170307 聚餐合照

長頸0416 發生咩事？

世越號３周年

所以斬左rm開過套rm2/其他節目好過
一黎有突破
2黎唔會再整臭rm個朵

Running Man E347 預告

실제상황! 리얼 당일치기 출국 ‘글로벌 미션’ 《Running Man》런닝맨 EP478

依家RM個名已經臭哂

【韓流】今日登場救收視？《RM》導演對新成員有讚冇彈

韓國綜藝節目《Running man》(RM)早前決定加入兩位新成員，包括搞笑藝人楊世燦及韓劇《下女們》女星全昭旻，與原先6位成員以「6+2」形式進行拍攝，作為節目改版嘅第一步，而楊世燦、全昭旻加入後嘅《RM》於今日首播。

節目播出前製作組率先公開預告相，只見8位成員參與「外貌排名」嘅環節，「國民MC」劉在錫為咗要排得前啲，更踩全昭旻比佢醜樣，令全場爆笑，雖然全昭旻勁力否認，不過其他成員就一條心夾擊全昭旻，令佢大感挫折。

同時，《RM》導演日前就加入新成員受訪，表示：「呢段時間同其他6位成員傾咗好多，亦試過唔同模式嘅拍攝方式。不過因為咁多年都係同一班成員，我哋認為需要加入新血，為節目帶來新動力，所以最終加入楊世燦及全昭旻。」續指：「其他6位成員都好歡迎新成員嘅加入，甚至楊世燦係劉在錫及金鐘國極力推薦嘅人選。對於加入新成員受到忠實粉絲及海外粉絲嘅不滿，我哋都好擔心兩位新成員會受到傷害，不過楊世燦、全昭旻兩人喺節目表現好好。」對兩位新成員有讚冇彈。

在石果然有份

佢前世肯定欠左梁生兩兄弟

RM係要新idea

唔好再以嘉賓為主，要創造為成員建立新定位既題材

新成員幫助有限

搵個gagman搞gag

不如睇尋笑人

#宋智孝# 今日合照 (cr. ins chanyangw.d)
INS文字重點：
「宋智孝真的是一位很好的人
非常隨和也很照顧工作人員
果然是位好演員，現場氣氛也製造的很好」

RM新片頭

節目的主PD由小胖PD(李煥鎮) 變成 鄭哲敏PD(329期金鐘國拍賣環節獲得演唱會告白的PD)擔任，朴龍宇PD離開Running man。

【梁世讚全昭旻首次亮相《RM》 擔心節目組為大騙子】

唔知今集收視點

幾時會有中字
想睇埋先瞓

留名睇收視

有啦

邊度可以睇到

DLKOO 有bt seed

搵到啦

我多數起 HELLOIDOL 睇
宋智孝接近消失咁濟

覺得姓梁既大半集都係不知所措,
扮震驚 其實根本唔知比咩反應好

個女嘅真心幾好笑

屌你 真係夠膽死嗌9012

老實講覺得今集都算係OK
智孝d鏡頭都唔算少

兩兄弟

其實新嗰兩個都好被動
不過初黎報到冇理由咁主動 實比人話鵲巢鳩佔
所以都可接受
男嘅接波接得好差 學樓上話齋係度扮震驚
d reaction好似下下得擘大個口得個窿咁
之後講屋企人扯火又唔好笑
女嘅接波算接得ok 但係真係要下下提佢個名拋波落佢度佢先識接
其他人提出話題佢唔識搭下嗲

女既做開演員唔會expect佢一固定就咩都做得好
男既做開綜藝都係咁

================KBS2=================
16:50 一部 超人回來了 9.5% (+0.2%)
18:20 二部 兩天一夜3(簡稱213) 13.9% (-0.9%)

=================SBS=================
16:50 一部 Running Man(上) 3.9% (+1.1%)
Running Man(下) 5.4% (+2.0%)
18:20 二部 Fantastic Duo 2(上) 3.7% (-0.7%)
Fantastic Duo 2(下) 6.4% (-0.9%)
21:15 我家的熊孩子(上) 12.1% (變動時段，原週五播出)
我家的熊孩子(下) 18.9% (變動時段，原週五播出)

=================MBC=================
16:50 一部 蒙面歌王(上) 7.6% (-0.4%)
蒙面歌王(下) 11.5% (-2.1%)
18:45 二部 隱秘而偉大 5.8% (-2.1%)

其實覺得唔錯
不過鐘國竟然嗌9012
但好難接受佢地係rm member
宜家覺得係固定guest
唔知呀 只希望會愈黎愈好

事實係又真係幾震驚
佢點會最樣衰呀

今集呢part笑死我

睇黎大家都想睇下加左人會有咩化學反應

其實依個只係正常收視

係咪講緊鍾基同Lizzy

【tvreport】[<我們結婚了4>5月6日終映!]17日MBC電視台方面表示"<我們結婚了>第4季確定將於5月6日播出最後一期節目."並表示"<我結>是一檔陪伴了大家很久的節目,為了能給節目帶來新的變化,也為了重整改組,準備新季度的節目,決定將以第4季終映.並不是結束而是新的開始,請大家諒解."據悉明星假想夫妻生活真人秀<我們結婚了>於2008年開播,目前Sleepy&李國主-孔明&鄭惠成-崔民勇&張度妍正在出演中.另外接檔<我結>的節目目前還在商討中.

同RM一樣都係得fans會睇既節目

智孝好耐冇咁活躍

真係上集收視太恐怖
希望rm會愈黎愈好
睇完今集覺得有啲轉向無挑咩咩特輯嘅形式
好似幾好咁
集集一個主題真係有幾多諗法都好快見底
不過又會搞到好似無挑
唔知呀 個人諗法
希望rm會變好

仲有新一期好想睇多啲問答嗰環節
好正
好似好多料爆

其實公道少少講新加入果兩個其實效果都唔錯
鐘意7012唔好屌我

竟然會係有人中意RM呢個節目(後期集集都食+泥潭 好多時候都會飛
唔係為佢地真心點會睇到而家(上個禮拜)

今集幾好睇，好耐冇係咁笑

同埋昭旻幾cute

如果全世界得番rm 懵鐘肯定一齊

比我排我都係排佢最尾喎 有咩問題

終於7012都好似屁一樣咁放完

一入黎就轉玩9012.....好彩冇去fansmeeting畀人呃錢

因為知道海外fans唔like，fansmeeting就繼續玩7012

韓國人冇反應，就玩9012

$B$果然

佢上兩次黎講野嘅思維都好跳脫 幾期待佢之後嘅表現

未加嘉賓前個幾集咪幾好
Member weeks個陣真係集集都追

希望season 2係果邊做得住
唔洗斬

昭旻唔錯，但見到個男嘅真係想嘔

見到姓梁兩兄弟 就 搞到無挑同rm都唔想睇

same
其實我覺得RM 成員唔算差

好想睇多啲個part 不過後面cut咗
仲諗住睇吓預告圖個懵鐘係點黎

不過係鐘國講

心目中 智孝 昭旻 鐘國 光洙 石鎮 haha 在石 梁世讚

見得幾多得幾多
心甘情願比SBS 掠水
都唔知仲有冇FM

昭旻其實幾靚

既然大神自己都知對無挑長情過RM
希望佢都唔會忽略7012

sbs ig外國fans好buy今集兩條友
個人就覺得個女幾好笑 同光洙幾有love line外嘅火花
個男嘅就好嘈
一俾所謂反應就係鳩叫

正常都係對無挑長情過RM 架啦，HAHA 都係，
剩係時間同成員之間既經歷，無挑已經贏哂
但大神HAHA 對RM 同無挑同樣投放咁多誠意先係最難得

SBS又CUT 懵鐘

留低昭旻，踢走姓梁條友啦，7個人啱啱好

暫時感覺都幾好 ，而家睇下之後2個新成員可以同舊成員產生到咩化學作用

新女成員幾得意，梁生冇想像中咁差既

今集好笑

不過估唔到係鐘國推薦佢 而唔係在石推

在石都有

越有掩飾先越似係真

如果係刻意LOVELINE 唔會收埋得咁刻意

個人感覺係真 加埋之前想踢走佢兩個

好抵死咁放預告圖但正片cut 咗
之前仲以為節目組想硬推佢地2個

我初初睇RM 係覺得石鎮最靚仔
不過宜家唔同晒

結婚啦屌

咁又唔係咁講既

鐘國哈哈大神三個既經歷都唔講得笑

尤其鐘國大神 由大家未紅 做二打六 被人封殺

到大家係自己領域做到一哥 都係互相支持一齊過

諗下姜虎東多次想掘鐘國去姜TEAM

鐘國對虎東萬分抱歉都要留係劉TEAM

RM 今日飯拍 (cr. ins dmstjrdlrns)

客觀小小淨係講樣
鐘國點會唔係排尾

講緊係節目入面既經歷，共過幾多患難
講歸屬感無挑同RM 真係無得比

淨講樣咁我覺得鐘國靚仔過gary 同大神

所以希望佢對7012同新人唔會一視同仁
形容得有點衰

鐘國唔計身型都靚仔喎
點都好過haha在石石鎮先

上面好似誤會我講無挑vs RM
我意思係舊RM vs新RM

在石副眼鏡真係靈魂

真心覺得今集都OK好笑
尤其問答嗰part

一開始以為男嗰個老過光洙

呢樣真 一除在石副眼鏡就忍唔到笑

鐘國矇豬眼真係唔得掂

我自己覺得睇樣五官
智孝昭旻石鎮
光洙在石梁世讚哈哈鐘國

要唔要開個投票

個男既係咁串石鎮

講樣就一定主觀啦
邊有得客觀
gary都有人話靚仔啦

石鎮
真忙內
我覺得ok啦
rm佢地都成日串個男

點會呀
國字面單眼皮細眼 呢個標準放去咩國家都唔好睇啦

RM 今日飯拍 (cr. ins _hyeone) 嘉賓：孝琳

分組：
劉在石+宋智孝+梁世讚
池石鎮+金鐘國+孝琳
哈哈+李光洙+全昭旻

孝林

岩岩講完就出現

講新人時期 光洙實最後啦
不過而家就最靚仔

齊陰留鬚
宜家好好多

睇完我覺得還好，本身對新成員冇咩感覺所以又唔會覺得佢地好黑人憎。起碼今集真係好睇過上一集，至於新人，你本身憎果條友佢做啲乜野你都覺得唔順眼

講rm 靚仔排名我buy 崔智友排個個

佢成日講d好搞笑嘅事實出黎

今集個男嘅真係好不知所謂，啲反應同對答真係 成日拉阿哥嚟講以為有光環，車大炮就叻

咩呀佢呀哥係其他人拋出黎架
你唔鐘意個人 就佢做乜都唔鐘意

其實睇完今集之後，新成員暫時感覺上比想像中好。
當然需要多少少時間去磨合下，希望會愈做愈好啦。

客觀黎講 佢阿哥係人地提出黎
但佢本身係綜藝人 節目效果呢D野佢唔係唔識
佢偏偏係要選擇扯火唔比人話自己家人
可能佢真係好唔鍾意人地話自己屋企人 但係綜藝效果黎講呢個反應唔太好笑

人氣排名

個男真係一般般
睇唔出佢係綜藝人

個女既幾有sense
女版光洙
淨係加佢其實都夠

未睇今集 , 不過睇你地反應似乎唔錯

好"銀"耳
btw 睇完ig cm先發覺係嗌9012 而唔係8012已經好好

仲要係鐘國嗌出黎
btw 男嘅係鐘國佢地推薦
唔知女嘅係邊個推薦佢

cr:p.arkj.ooh.an、김산、stacy__ej、_hyeone

孝琳黎咁正

4月17日，E channel方面表示，主持人李秀根、演員申鉉濬（申賢俊）、歌手Lizzy確定
擔任新綜藝節目《我女兒的男人們：爸爸正在看》（暫譯）的MC。

據悉，李秀根、申鉉濬、Lizzy將與4位明星爸爸一同觀察女兒們的戀愛生活日常影片並展
開討論。4位明星爸爸分別為歌手金泰源、演員鄭性模、配音演員安志煥（音）、諧星崔
陽洛。屆時，爸爸們將在觀看女兒們實際日常影片後，站在爸爸的立場下吐露真實感受，
引起觀眾們的共鳴。

另外，《我女兒的男人們：爸爸正在看》是一檔由3位MC與4位爸爸一同觀察女兒們的戀愛
、日常的觀察脫口秀形式的節目，將於5月20日晚間10時30分首播。

（責編：歸芸珠）<全星網>

Lizzy都有野做
不過同sbs個套綜藝咁似

拜託爸爸翻版

做咩突然咁有錢，四圍去

D錢咪係FM呃返黎囉

加左2個
諗到一個好處
嘉賓會請小左(好似係)

智孝今集好活躍 重諗住新一集會黎番個撕名牌 同埋唔好再成日請嘉賓住 比多d時間等新舊成員熟d 多d互動 唔係一陣做一年又換 btw下集又張佢地分到母雷公咁遠

我仲以為會cut 筆直到冇晒海外特輯

【Chosun】[SISTAR孝琳作為單獨嘉賓出演<Running Man>] 17日,相關人員表示:"孝琳今天上午在首爾與<Running Man>成員們一起參與了節目錄製,分為白紅黃三個隊進行了遊戲".本期節目將在本月30日播出.期待~

佢地嗌9012好好笑喎，有乜問題

睇完突然覺得石鎮呢排老左好多

直頭係精神層面既老

但我覺得佢都係拍rm會開心d同自在d 成班一齊7年 由0做起 大家都好熟 拍起上黎0尷尬 玩得好放 都係rm成功原因之一 就等如你番學成班人7年都同一班

雖然我都好憎個男新成員，但公道啲講今集幾好笑
新嘅男女都唔會太搶鏡，其他人都好似活躍咗，成個氣氛都幾輕鬆啊
我覺得新加入點都要啲時間磨合，就咁睇下集都好似幾吸引啊

呢幾點無挑都係架喎，而且係11年，同埋無挑仲要無女人
不過無挑同rm 經歷既野唔一樣，無挑經歷太多特輯，成員有革命情感，
rm 相對拍得輕鬆係真既，在石都唔洗好似無挑咁CARRY

都唔多覺世贊搶野講 , 仲要在石專登引導佢講多啲野 , 素敏似乎轉數幾高 , 幾有趣

但無啦啦空降兩個野仔去你屋企搶身家你班屋企人會唔會團結啲
SORRY 9uping
不過9012難聽過粗口對唔住
唔係見仔踩見女拜

但係你唔加人你間屋就破產

講真多兩個人,多左D活力
多左好話題可以講
各方面暫時都叫OK

雖然有人係唔鐘意
不過加左依兩個，係可以同running man吊鹽水既，唔加既應該好快就會gameover

新果兩個算係咁啦 都叫有笑位
起碼今集好過上兩集

上兩集真係...唉
今集起碼多左堆笑位先.
上兩個星期 我睇個陣都笑唔出

世贊似係特登收口, 可能始終第一集, 同埋我覺得佢唔太想比人覺得佢似佢阿哥

全昭雯幾好笑幾岩做綜藝
個男其實唔係話差 但係一開始就恰石鎮嗰下勁反感

兩套都有睇, 我覺得在石做RM 負擔大過無挑
無挑雖然都係大神帶住, 但朴明洙個D 真係分擔左唔少

夜晚睇睇下拎桶炸雞出黎

公道d講句 今集係高質嘅
可能因為多吹水part

k記

我都覺 好耐冇睇過長得嚟又好笑嘅開頭

老實講加左人暫時效果唔差
成日驚分薄智孝鏡頭
依家智孝仲活躍左

今集的確唔錯，起碼笑足成集
有新人加入其實都唔係一件壞事，而且都唔係第一次
不過對梁氏兄弟真係冇乜好感，唔係幾欣賞佢地嘅風格

我都覺
好耐冇見智孝咁主動接
又咁好笑
希望跟住都係咁

改版第一集 個個都打醒咗12分精神
製作組又好努力去諗新game 又有咁多懲罰
笑咗成集 算係收貨啦

梁氏兄弟 真係唔鍾意
但細佬好過個阿哥少少嘅
希望佢唔好一粒老鼠屎搞彎成鍋粥
humble d 做個下把手

加左兩個新人明顯好左

同埋女新人印象幾好

下集做mission少吹水先見真章

梁係咁串在石

前面水炸彈果part幾乎無宋智孝

佢地見智孝係女唔揀智孝都冇計喎
其他成員都錫住智孝唔想佢濕身唔拋個波比佢

講得啱
好多時有懲罰嘅時候成員都會讓智孝
所以少鏡頭都正常嘅

好慘，明明今集新人表現幾好，又冇乜野。點都要搵位入，就黎呼呼都係錯

呢度D人未播就已經係咁鬧架喇
又話以後唔睇
播左第1集就係度公道D講/老實講
食屎啦 好睇咪好睇囉
成班唔知咩判官

條女okay
但姓梁既真係本身冇好感
點睇都冇好感
冇辦法

我係覺得搞笑型已經夠多，搵返個gary型認真玩game可能會好睇d
不過再睇多排先下判斷

明秀比人鬧靜左好耐啦
俊河出位少少都比人鬧阻住鏡頭
係無挑，在石一個人佔左9成飯，一枝獨秀，
因為係國民綜藝，佢要揹起既唔剩指係可以提供到幾多節目效果，
仲有係可唔可以滿足到幾多國民期待
rm 相對係百花齊放，個個成員都有飯，宏觀d 睇剩係王鼻d 飯都多過明秀，
衰d 講句，rm 無左在石都應該仲有好多成員唯飯繼續睇，但無挑無可能

最on9係今集智孝活躍左咁多都可以話驚比人搶鏡頭
懲罰冇智孝份都有得屌 係咪想智孝比人淋呀

作為綜藝人黎講佢今集d反應同效果真係一般般
睇個樣往後定位應該係新嘅下把位

試下想onaowrm 同無挑 無在石拍一集
應該rm 影響細好多

MC朴

同意啊 岩岩新入同其他成員唔熟 冇chemi係正常既 但總括嚟講算做得唔錯 反而今集帶動到宋智孝 條新女可以突顯智孝既girl crush
以前Monday couple係rm一大特色 依家冇左點都要加啲新野 不過都係個句 如果製作team仲係咁廢 成員做得幾好都冇用

[行程]#宋智孝# #宋智孝王國紀元# 宋智孝演員的粉絲見面會 (cr. FB 송지효 @MYOFFICIALSONGJIHYO)

時間：4月30日
地點：首爾江南

姓梁呢兩兄弟真係

屌
希望韓國網民鬧爆佢

最好爆多幾單，成個韓國都封殺佢地，踢埋佢細路走，running man 7個人剛剛好

但係單野其實好耐下
上年我POST 過係無挑POST

其實我除咗RM，我幾乎無留意韓流嘢，連無挑都係揀嚟睇

新黎果條女睇完1%的可能性就幾鐘意佢
估唔到做埋rm固定

做出黎架姐

今集唔錯喎
唔好一味盲反先得架
第一集算係咁啦 希望黎緊更多火花

我都係咁話
一咪反同班韓迷有咩分別

今集好睇
加左固定member 定死
好過再集集 幫人宣傳電影電視
覺得轉型好似無挑咁 注重member之間既互動會好睇好多
成日搵guest上黎又hea底 又要讓佢地 又怕生睇到無隱

上下水先, 尋晚睇完Dara果集都悶悶地
醒起新果集係新人報到今晚就即刻睇埋佢
本身我其實幾期待昭旻
結果今集真係幾有新鮮感, 之前有好幾集都係咁望時間睇幾時完 , 今集冇
老老實實鐘國咁快嗌9012真係有啲唔鍾意
7012明明係一個好重要既口號同羈絆, 唔可以咁易動搖到架嘛
昭旻有啲位我留意到有啲分心, 不過我覺得比啲時間佢會更好
梁世贊...本身真係麻麻地佢兩兄弟, 未去到討厭, 但唔明佢地點解呢一兩年突然彈起, 但今集佢既效果又唔差喎, 希望之後既表現會改變到我對佢既睇法

鐘國咁樣嗌一嗌嘅可以自嘲加人依樣嘢 二來可以消除新人唔算7012嘅依個尬蒂
不過我寧願佢哋諗過個新口號好過 就等7012作為一個rm7人時代嘅代名詞啦

嗌9012分明係幫大家擋箭啦
全昭旻

無挑班呀嫂都好熟

超級唔中意梁兄
梁弟可以再了解下

忙到冇時閒睇
DARA果集都未睇完(不過好似好悶咁)

嗌唔嗌冇乜所謂啦, GARY都走左咁耐, 係時候MOVE ON

係悶悶地

梁兄把聲好難聽

而家係咪成個rm得返鐘國單身

光洙 , 智孝

正式官方說法既應該光,智,鍾都單身啦。

不過我個人覺得事實得鍾係單身

韓星瞞婚唔係好大件事咩 ?

唔知點解覺得鐘國同洪真英真係有d野

鐘國唔似鐘意洪真英個TYPE 反而我覺得佢一早同圈外人拍拖/結婚

利申洪真英+RM FANS 有留意開

韓國綜藝節目《Running Man》前成員Gary於本月初突然喺Instagram及微博宣佈已做人夫，同圈外女友閃婚，令粉絲大感震驚，不過都大方送上祝福。Gary一直都冇公開過老婆嘅相，但婚後佢首次更新IG係上載昆明風景相，有網民推測其老婆係大陸人，不過Gary方面一直冇回應。

自上載昆明風景相後，隔咗一星期Gary再更新IG，只見Gary戴住帽及口罩遮樣，孖友人去排隊等位食飯。Gary好似為舖頭宣傳咁，留言寫埋地點、餐廳名，又叫粉絲去試下，而佢前面有一盤公仔麵，望落好好食，刺激食慾。最令粉絲好奇嘅就係Gary係咪帶埋老婆去食，不過從Gary好友上載到IG嘅短片，坐喺Gary身邊及對面嘅都係男性朋友，而Gary手上亦冇戴婚戒，似乎繼續將婚事低調處理。

全昭旻 同 智孝 好有姊妹feel
仲要2個都好靚, 好親切

其實Gary真係好大機會因為結婚先走人
專心音樂真係籍口...走左咁耐都係見中國相佔最多
唔係好見佢係音樂有放好大既投入

成員老婆之間有開gp約食飯
靜恩係呀嫂當中都係主導角色

我覺得一半半啦 音樂應該都係佔50%既
另外可能佢都覺得rm開始無突破

個group入面有邊個嘅老婆阿？ 淨係最耐果4個？

咁新果d又未有老婆
吉 洪哲 又未結婚

哈哈在石俊河明秀亨敦

其實全昭旻都算比到機會智孝開拓新面向，總唔成佢用對女嘉賓既同一approach對昭旻

每個月第一個星期三仲會有老婆們既聚會
會討論老公D 錢係唔係交比老婆管
個PART 笑死

RM澳洲FM (cr. FB Livetime)

<墨爾本>
時間：2017/7/7
地點：墨爾本會議及展覽中心(Plenary, Melbourne Convention and Exhibition Centre)

<悉尼>
時間：2017/7/9
地點：霍登館(Hordern Pavillion)

鐘國應該真係有對象
跟著mom走見佢成日kakao talk

睇得多啲討論硬係覺得有兩個可能性機會比較大
大路啲就覺得佢同智孝一齊緊
如果唔係我覺得佢有機會係gay既

咁又太過分啦
直接屌人
無人話接個job真係要同你一生一世

我依家淨係唔想佢老婆係支那

又要hate 又要7012

Gary 竟然應
呢啲fans要唔要都擺

我諗gary係對因為結婚離隊有d罪惡感
正常應呢d人都費9事

馬來西亞演唱會賣緊飛都要退錢搞唔成
唔知關唔關結婚事

Gary個唱？？

劉在石，尋找他為後輩主持婚禮的緣由「暖暖的美談」

劉在石本月8號為後輩gagman couple 姜在俊-李恩英主持婚禮的緣由以暖暖的美談公開了了。

與姜在俊-李恩英十分親近的人員20日向스포츠경향報社透露「劉在石為兩人主持婚禮是放送帶來的契機」。

本來劉在石是KBS公采gagman出身，與SBS出身gagman姜在俊、李恩英沒有直接的關係。而且劉在石活躍在真人秀藝能節目，姜在俊、李恩英則出演gag節目《尋笑人》，幾乎沒有見面的情況發生。

但是劉在石與姜在俊、李恩英couple有一次接觸。就是2015年11月的runningman尋笑人特輯，當時李恩英有點突出的嘴被說和劉在石很像，還被成員們開玩笑了。

知人說「當時在考慮結婚的姜在俊李恩英沒有很大期待地以開玩笑的形式向劉在石拜託了婚禮主持的事情，雖然當時劉在石痛快地答應了，但姜在俊李恩英本人都因為結婚典禮的一再推遲漸漸忘記了有過這回事。」

然後說道「最近兩人結婚的消息傳開以後，劉在石親自找到了姜在俊和李恩英。甚至當時都沒有兩人的電話號碼，也不知道經紀人的聯絡方式。劉在石就找到平常較親近的《尋笑人》出演者洪賢熙，通過她要到聯繫方式後親自打了電話給姜在俊李恩英couple」

原來兩人的結婚典禮主持人是梁世亨，但梁世亨和當事者受到了感動，因此更換了主持人。正好當日劉在石的happytogether錄製也準時結束了，因此才使主持成為可能。

翻譯：YJSCN 猴兒 轉載請註明出處

老婆係大陸人

#劉在石# 為姜在俊-李恩英婚禮拍照的DANNY PHOTO

真？

係呀
本身521開show
前日主辦宣佈取消

竟然應

吓 唔係估係咋咩?

好shock竟然會回應

話說新嘅兩個成員，兩個都冇太大問題，但係大家覺唔覺梁世贊嘅角色同光洙嘅角色有啲重疊？我自己本人好覺
反而如果男嘅係一啲比較羞澀嘅角色會比較好

邊到有應? 睇唔到

張圖咪有囉

我死圖所以先再問 㩒埋條link都睇唔到
你睇到呀?

終於睇到
sorry

好心痛..

真男神

係 但真係有可能
諗下gary一直去中國 又突然咁迷中國

睇到9012好唔知點
見到佢兩個一黎就恰石鎮 有啲嬲
好彩上黎見到唔係得我一個咁諗

去咗兩個星期姐
邊有一直

應該會長期比人恰落去 光洙都係
跟住大把人會話係效果

咁事實真係效果
光洙同條女應該會經常互串

應該開個新組合叫下把小隊王鼻做隊長隊員就長頸加兩件新人

光洙劑劑俾條女整蠱我覺得好好笑

條女未必一定做下把 但條仔應該走唔甩

咁改做老人與小混混們

老人

【TVREPORT】21日,池石鎮通過Instagram公開了一張與劉在石-HAHA-光洙的照片.圖中四人都以'傻瓜'裝扮看向鏡頭,引發路人爆笑.你們發生了什麼~

#宋智孝# 出發 04/22 RM馬來西亞FM 仁川機場飯拍 (cr. ins joesone_7012)

@長頸鹿Cu-Ayo

宋智孝代言VIDIVICI# 04.20 拍攝化妝品牌VIDIVICI廣告 (cr. ins vidivicikr)

04.08 出席諧星 姜在俊及李恩炯 婚禮 (cr. naver blog illusionajh) 原PO寫「真是太漂亮，宋智孝xi~~!!」

智孝代言VIDIVICI# 04.20 拍攝化妝品牌VIDIVICI廣告 (cr. ins john____kim)

化妝品牌Vidi Vici 廣告拍攝 (cr. ins vidivicikr)

韓國頂級化妝品牌VIDIVICI由曾獲韓國年度最佳化妝師大獎的Lee Kyung Min (Madame Lee) 所創辦，其誕生理念源於凱撒大帝名句「瞭解自己，征服自己」，透過化妝，隱藏瑕疵，將最漂亮一面展現人前。

佢呀哥當年岩岩上無挑
係咁恰鳩俊河同明秀，係串到俊河同明秀條氣好明顯上哂面
都仲會有人覺得係效果 要知道其實好多觀眾眼力好低

不過中立D 講，世讚比世亨溫和起碼一半 ，因為佢識收手
世讚如果用世亨對河秀既態度對王鼻，應該比人屌到屎忽開花

有睇最近新開個套無理的同居既話 睇得出細佬幾識睇人面色

有冇片睇下 想睇下佢呀哥幾on9

咁佢私底下係咪咁先 如果佢私底下唔係咁 我覺得唔洗咁MEAN

因為有一句大神講既說話:

"我們在攝像機面前有時候會很誇張，也會受到很多誤會，女嘉賓或者是男嘉賓來的時候，會有很多不是出自本意的交流，在攝像機面前，不管做什麼都是可以原諒的，但是攝像機 關掉之後做出同樣的行為的話，那就是不應該的。"

麻煩唔好無限放大大神呢句說話，因為大神同埋當時佢既同事(成員)都係一班識得適可而止既人，大家可以抽水一抽抽得好狠，但唔會起勢咁抽同一樣野好耐。

大神呢句說話好適合apply 係S7 年代既無挑 又或者7012，成員間可以係顧及大家心情下互相抽水，無須理會輩份，但大前提係大家互抽係識得見好就收。
舉個例，大家會抽下王鼻係race start，體力連女仔都不如，但唔會係咁講住

但大梁生係唔比人抽佢水之餘，係中意不斷抽同一樣野，由其是係對方已經西到出哂面，其他人都開聲叫佢收口，佢先識停個隻

(cr. ins vidivicikr)

估唔到依度既梁粉既無挑post仲多

@hwanjine
런닝맨은 12세 관람가😉
#runningman #pg13 #많은시청바랍니다

李煥鎮PD更新「RM是12歲以上可觀看」片頭拍攝 (cr. ins hwanjine)

E206. 14年智孝同gary

無挑我一集都未睇過 連大梁生係邊個都唔知

QUOTE一句大神講既野就變左佢FANS

話你地唔係盲反我都唔知講咩好

無挑嘅討論返無挑講啦 , 啲無挑 fans 當全世界都鍾意無挑咁

RM馬來西亞FM 彩排

(cr. ins mycompany_official)

「國民MC劉在石在那裡只是螞蚱」...金秀勇口中的「嘴晨俱樂部」

睇返第300集寫信嗰度心都up埋

睇清前文後理先插啦，
一個連無挑都無睇過就話人盲反大梁
一個就明明主旨中心係講緊細梁就話人討論緊無挑

明明一開始討論重心就係講細梁好過大梁，變左做係梁都反

想問有無巴絲知道ep344個集
Rm佢地去個幾問食店係邊度黎叫咩名？

輝煌過嘅rm

@百度宋智孝官方貼吧
#宋智孝# 04.22 RM馬來西亞見面會 整理報導 (cr. FB 馬來西亞東方日報 Oriental Daily News Malaysia)

如果金鐘國是智孝的助理，智孝會要鐘國做什麼? 首先，先拿下李光洙，讓他跪下，說「Nuna，我愛妳」

#宋智孝# 結束RM馬來西亞見面會 回到韓國 (cr. zizhenyang_, uir7012, joesone_7012)

@ALL-ROUND-KJK金鐘國個站

RM馬來西亞見面會 與MYFM DJ合照 (cr. FB Yoon 吳家家)

#宋智孝# 經紀公司更新 RM馬來西亞FM 與伴舞合照 (cr. ins mycompany_official)

gary換左電話 兩個月無搵RM其他人

連HAHA同鐘國都搵唔到佢 睇來都係當佢地同事

藝術家性格

記得有一集六個成員係到爭野食
得佢自己一個坐埋一邊

正

為左廢事佢地答哩d問題

愈睇愈覺得昭旻好可愛

竟然冇再聯絡

唔係同haha 住過一排咩
竟然換電話唔單聲

咁講真係似搬左去強國

7012 以後都唔駛再講

近依1個月對GARY好反感

Monday Couple一定偏向GARY

但自從結婚同LEESSANG形同拆夥單野

我覺得紅左既GARY已經變左

仲話7012 退出節目就換電話都唔講

換電話應該係太多人搵佢問佢結婚啲嘢 佢好大壓力所以先換啫 事情淡左姜gary平復左 一定會揾番佢地既 我諗佢內疚唔好意思姐 因為啲rm fans係咁鬧Gary gary應該唔好意思面對佢地姐 結婚係私人既事咪俾多啲空間人囉～ 大家都理解既

gary其實紅左好耐啦 關咩事

結婚都唔講聲 我覺得鐘國同大神應該都會幾心淡

Gary 同fans say sorry真係好驚訝

依一兩年去左大陸之後唔同左

韓國一Ｄ演出都冇

勁搞服裝生意

同埋RM走左都半年，新歌冇聲氣

為音樂夢而離開RM唔多真

都唔駛唔畀成員(特別係在石)個新電話號碼掛

成員點都會幫係守秘密啦

《Running Man》 E480 Preview｜런닝맨 480회 예고 20170430

終於得閒睇上集

車上問答完全係排斥左兩個新人 無講過野
尤其鐘國對象個topic

中間OX問答好似first impression
但個kfc

其實我覺得兩個新人又無乜野 暫時黎睇
未係好融入到 因為始終好多話題都7年前開始積落黎
但加油

鐘國個樣講9012好怪
好刻意

@HA-ven愛河-河東勳中文首站
韓國職籃總決賽安陽KGC人參主場迎戰首爾三星閃電

可能夾左口供

韓國綜藝節目《Running Man》嘅5位成員宋智孝、金鐘國、李光洙、池錫辰及HaHa，於今年2月以台灣做起點舉行《RUNNING MAN 2017 LIVE TOUR》亞洲巡迴粉絲見面會，3月更巡到嚟香港，而5位成員噚日就移師到馬來西亞首都吉隆坡開騷，並邀請咗歌手品冠擔任馬來西亞站嘅特別嘉賓。

開騷前5位成員孖品冠現身記者會，品冠更獻上「榴蓮、馬來糕、大紅花、沙爹、炸香蕉、沙龍」等當地特產，被視為馬來西亞國花嘅「大紅花」，品冠僅送畀唯一嘅女成員智孝，更大讚智孝「人比花嬌」，似乎唔怕老婆嬲豬。

而粉絲一向認為池錫辰撞樣品冠，今次兩人再踫面，品冠向池錫辰表示：「唔好忘記你有一個大馬弟弟，大馬弟弟隨時可以帶哥哥去食炸香蕉與沙爹。」並笑言：「過去2、3年只要我喺微博上載自己嘅照片，下面一定有人留言話『呢個唔係池錫辰咩？』，相當搞笑。品冠又表示一直好想同「雙胞胎」池錫辰能夠有音樂上嘅交流，估唔到跟池錫辰嘅音樂之約仲未展開，反而先同金鐘國合作歌曲《我的愛不用還》。

另外，HaHa嘅歌手老婆星今日再喺Instagram上載細仔嘅腳板。

但依個口供對GARY形象傷害幾大

屌一個鐘前睇上集鐘國講9012 forever
而家睇呢條片佢就講7012 forever
Btw gary真係好獨特

我覺得你諗多左

重溫睇返頭幾集RM，發覺智孝果時好後生，又靚又純

其實都係架哩個理由真係唔多唔少令人感到不近人情，不過如果係夾口供既話就啱晒乜都攬上身

扎條鞭係頭頂最正

最近認哥作左首主題曲真係好羨慕

又見到213預告玩團結大會

我就係好想o係RM睇到依D野

但依D野RM畀唔到我

連無挑依家都冇左依種野

依兩集仲變左RM

其實內容唔駛花好多錢，唔駛去海外拍，都可以好好笑

不過，似乎製作果班人唔明

其實結婚啫，佢又唔係idol

最多令fans有D失望，駛唔駛好似犯罪咁

依家都無人搵到佢啦

線上版

因為中國台北4個字下面係度嘈交

今集
但旅遊節目咁睇
睇到肚餓
可惜抽唔中香港

智孝終於落力返
呢兩集連個咀都紅噹噹

佢哋嗰組係咁話「唔知另一組做緊咩呢」
好正

好搞笑
好耐冇見智孝咁活躍
一開始同光洙駁嘴

btw今集濟洲島勁慘

今集好長 睇到好過癮
新人得昭旻有d表現 楊生無咩份量
昭旻真係愈睇就愈覺得佢好可愛

在石仲記得傻瓜光洙個集

濟洲島揀mission個到
今集好笑 同埋睇到好肚餓
另外睇咗兩集覺得世贊同昭旻嘅表現比想像中好
尤其係昭旻

前期有集gary扮cam man影智孝
個一幕勁靚 又好sweet

果一集得果一part好笑...

全昭旻好wild好好笑
成日若無其事咁講d大實話出黎真係好正好得意[sosad]

仲有昭旻素顏唔差

沖完涼眉毛短左好多喎

================KBS2=================
16:50 一部 超人回來了 9.1% (-0.4%)
18:20 二部 兩天一夜3(簡稱213) 13.7% (-0.2%)

=================SBS=================
16:50 一部 Running Man(上) 4.5% (+0.6%)
Running Man(下) 6.4% (+1.0%)
18:20 二部 Fantastic Duo 2(上) 轉播總統候選人辯論，停播
Fantastic Duo 2(下) 轉播總統候選人辯論，停播
21:15 我家的熊孩子(上) 12.6% (+0.5%)
我家的熊孩子(下) 18.5% (-0.4%)

=================MBC=================
16:50 一部 蒙面歌王(上) 8.0% (+0.4%)
蒙面歌王(下 ) 13.1% (+1.6%)
18:45 二部 隱秘而偉大 7.3% (+1.5%)

上集佢係幾得意, 但係今集對佢有D失望
怕鏡頭果part有D假
明明上集係巴士度東問西答果part咁近望住鏡頭講蘋果咩事都冇
今集係的士度就做到怕鏡頭咁近,有少少over左, 其他都可以接受嘅
但唔知係米得我咁諗,昭旻好似仲未融入到咁,一開頭好拘緊,直到分左組先好D,同埋佢呢兩集好似同鐘國0交流(定俾人cut左?)

智孝同光洙開場好正,如果叫佢昆蟲收集真係等於叫佢去死,
但估唔到佢會俾意見pd,同埋踢爆左佢係犯人果個笑容好靚

光洙同鐘國真係 做唔到mission都可以播下搭飛機食飯果D呃,反正今集長左成廿分鐘, 而家直情失左蹤咁, 張度妍仲慘, 開頭遮住埋塊面, 可能會成為一集裹面最少鏡頭嘅guest

梁世贊今集冇咁格硬入局即刻順眼返

好彩智孝終於醒 識得講下嘢搶鏡頭

今集係幾有趣味性

全昭旻而家天然呆個勢好強勁 開頭話要照顧兩老 去到就同王鼻在錫跳哂線喺大阪搖擺身體 搭車上機無邊界搭訕 石鎮轉身下體撞柱 在錫模仿昭旻極速打完招呼再側身道歉

今集佢地個組合擦哂火花 行行下唔見人在錫都笑言嚟到大阪問得最多係鈴本浴場同昭旻喺邊

對佢好感度真係與日俱增 梁世燦就最好自己玩隱形啦

agger

睇左兩集 真心覺得入左新人唔差
起碼試到係有新火花

我都覺
特別係昭旻 幾純真下
希望咁多位唔好為屌而屌

你再講就係為撐而撐

應該無事 依家應該得返班pt粉 / 假粉 睇
講真 真心鍾意rm班 真粉 好早就已經杯葛無睇
好似係

認哥首主題曲真係認真作同錄

冇得比

有無lin想聽下

今集王鼻子同在石好有湊住個女嘅感覺

的士嗰度其實有d似係佢想做d失儀嘅動作
嗰幕佢隻手擺左係嘴前面唔知想做咩 maybe咬手指 撩鼻屎
之後察覺到有cam係度所以即刻扮野

的士嗰度其實有d似係佢想做d失儀嘅動作
嗰幕佢隻手擺左係嘴前面唔知想做咩 maybe咬手指 撩鼻屎
之後察覺到有cam係度所以即刻扮野 [/quote]
個回覆出唔哂
同埋睇得出佢真係唔敢同haha同鐘國交流
佢閒聊講嘅都係真話黎

個回覆出唔哂
同埋睇得出佢真係唔敢同haha同鐘國交流
佢閒聊講嘅都係真話黎 [/quote]
如果係咁, 昭旻要努力D同佢地親近D (at least 鏡頭前), 如果唔係佢就會好似一直都融入唔到咁
琴日果集開場到分組佢都好靜, 分左組之後就活躍晒, 所以都幾明顯下
下次佢part光洙同哈哈, 希望佢同哈哈可以熟D啦, 冇咁尷尬

今集幾好睇

我覺得個全xx好有lizzy
係努力但始終唔岩做固定
part住智孝好輸蝕
男嘉賓簡/排外表順序果d
永遠輸同被忽略

繼續睇落去希望佢更好

不過新人初上陣有好多成員7年黎累積嘅梗/笑點佢都唔知
唔敢主動出聲都可以體諒 驚get錯笑點搭錯嗲

全昭旻呢集幾好笑
傻下傻下咁
同在石石鎮幾有火花

咁我覺得全昭旻嘅存在感比lizzy高,
制作組係佢入黎前已經諗左定位俾佢 (女版光洙),但lizzy果時要自己搵
至於佢part智孝係米輸蝕就好睇你鐘意邊類型
韓國果邊都幾buy佢,甚至naver d 新聞同sbs d片下面都有唔少人留comment話有全昭旻嘅話智孝可以下車
我就係因為naver果邊D罵戰太擊所以轉左黎呢度傾
我覺得如果全係lizzy果時加入未必會輸
但而家先入就一定會少左7年嘅默契同彼此之間嘅認識,
佢勝係勝在新鮮感, 所以之後會點就要繼續睇落去先知
咁當然對於一直有追開嘅人黎講, 都會鐘意智孝多D , 即係我
但對於中間跳左車嘅人, 昭旻嘅加入可能係令佢地睇返嘅因素
至於樣貌呢樣野係好主觀
我覺得昭旻就算上左妝都只係可愛同得意, 稱唔上靚, 素顏同智孝更加冇得比

既然加人已成定局, 我都希望佢愈做愈好啦

講樣其實佢真係一般 方面 鼻扁
係覺得佢d反應言行有綜藝效果
反而梁今集一開波爆人腳大臭腳好反感

好似智孝一開始都幾靜
都係熟咗同耐咗就好好多
唔知係咪因為加咗個女 令智孝活躍咗咁多
好開心
之前仲驚佢搶晒智孝鏡頭
既然都加咗 就希望愈嚟愈好

智孝真係太靚
不過女演員露素顏係難得嘅

無下垂的蝸牛睇

比起誣陷光洙算得D咩
而且佢地係朋友 完全唔覺有咩問題

咩誣陷光洙？

Youtube search下

【《跟著MOM走》赴越南 金鐘國：父母可能從未KISS】

【李瑞鎮偶然「客串」《RM》 偽裝路人被網友發現】

咁又有d唔同嘅 梁好似係講事實唔係誣陷
不過佢地可能真係fd到無所謂

@hwanjine
2017년 5월 9일 제19대 대통령 선거!
꼭꼭 투표합시다!!
당신은 소중하니까요
(참고로 종국이형, 세찬&소민이는 잠시 준비중^-^)
#justvote #ivotechallenge #아이보트챌린지 #투표약속인증 #선거방송은SBS

RM PD更新宣傳SBS「i vote challenge」活動，鼓勵參與5/9韓國總統大選投票 (cr. ins hwanjine)

(cr. ins choi_yunbae)

經紀公司更新 VIDIVICI現場拍攝圖公開 (cr. ins mycompany_official)

今天rm拍攝

智孝淡抹甚至素顏更勝濃妝

VIDIVICI新model 廣告片段 (cr. ins boyonchoi)

濃妝會顯老
之前淡妝真係無敵

昭旻扮kawaii個下笑左出黎

韓劇《主君的太陽》嘅39歲男星蘇志燮，本周四就會喺九展開粉絲見面會，而來港前佢早前就已先在台灣見台迷，噚晚更移師到廣州開騷。

雖然大陸去年爆出「禁韓令」，加上近日中韓關係緊張，但就冇影響蘇志燮喺廣州開騷，據知因為蘇志燮廣州騷容納嘅人數不超標，加上事前已申請，所以就唔受「禁韓令」影響，不過可見佢今次返大陸開騷都好低調，事前亦未有接受大陸傳媒訪問，蘇志燮亦只喺噚日下午喺微博上載一張綵排相，同粉絲約定晚上見面。

而最終見面會亦順利舉行，蘇志燮喺台上亦載歌載舞大冧粉絲，完成騷後，佢今日已低調離開廣州。

另外，韓國人氣綜藝節目《Running Man》嘅前成員Gary，日前驚爆做老襯，喺網上宣佈同圈外女友結婚，震驚韓國娛樂圈。而原本Gary將於下月21喺馬來西亞舉行演唱會，唔知係唔係因為結婚消息拖累票房，主辦單位日前突然宣佈演唱會將取消，並表示將會安排退票畀已購票嘅觀眾。

石鎮WE ARE THE WORLD果度笑撚死, 唔識唱

有個大媽跟住鐘國轉身

好正

昭旻幾正

係 幾好笑tim

開頭話加多個懲罰係跳樓機就諗對智孝黎講都唔算懲罰，點知原來就係智孝推薦

在錫翻譯日文個到幾搞笑

鐘意新女既朋友強烈建議睇一次1%的可能性

鐘國個組個任務抽中咩都可以拉到落海女果道加左新女絕對會增加我追既意欲

希望rm 收視可以繼續穩定升
雖然宜家仲係低收視

比人發現之後笑嗰下
不過智孝好似講吓如果要再跳一次好似澳門塔嘅笨豬跳會驚

國鐘bb 生日快樂

上年以為係網劇 , 因為一集得半個鐘 , 所以無睇過

新人d無意中嘅嘴炮真係好好笑

巴打well said
唔通相敬如賓就好咩 做綜藝最緊要玩得放低面子
我覺得加左新2 個 包括細梁 令到節目有生氣左

放過佢啦 gary好明顯唔想再同RM有關係
各走各路 唔洗再成日將佢掛係口邊
留意更多新成員仲好

佢地本身咁熟 都反感？
反到上面

張度妍本身係笑星 , 點會介意呢啲野

條友連誣陷光洙都唔知係咩，同佢講都嘥氣

老屎忽好撚巴閉咩 講句野就起哂鋼話人反上面

去到搵鞋嗰度佢重複左幾次唔好再提 唔通呢d又係節目效果？

佢本身係笑星之餘
本身都係一個女人
好難唔介意

對上個集佢地係咁笑人醜樣你咪睇到心都痛埋？

梁好慘

你咁講法 , 在石光洙俾人除左幾次褲一早唔洗做啦
如果真係咁介意 , 要求 pd 剪走一啲都唔難 , 以往都唔少嘉賓要求剪走自己某部分

講開呢點，好老實講，其實好少人真係會走去要求話剪走乜剪走物
最多只係會censor，一黎係自己鏡頭，二黎其實細牌根本連口都無可能開

利申：做呢行

ary最近突然在網路上公開了已為人夫的消息，令不少粉絲都錯愕不已，但當然也是非常祝福，不過原定於5月21日將舉辦的演唱會卻突然宣布取消，令喜愛Gary的粉絲們都相當關心。

剛公開成為人夫的Gary首場馬來西亞演唱會突然取消，其主辦單位在臉書專頁公開表示：“2017年Gary的首場馬來西亞演唱會，原預計在5月21日舉辦，但雖惋惜但因當地狀況需取消。”對於取消的真正原因，主辦單位一律只回應“因無法預期的狀況”“希望能在更好的情況下再與大家見面”，並說明退費流程。

雖然主辦單位表示對於期待已久的粉絲們相當抱歉，但因並未詳細說明取消的細節，即使積極辦理退費，當地粉絲依舊是罵聲不斷。馬來西亞的演唱會不僅是Gary首次與當地粉絲面對面的機會，也算是在他公開婚訊後的第一個公開行程，因此全亞洲的粉絲都相當關心。

誣陷光洙 同 不良智孝點黎 不如你地返轉頭睇下

光洙咪又係屈智孝飲酒食煙講粗口 唔通智孝唔係女人?

有時反唔係唔得 俾D理據囉

個陣光洙智孝仲要未熟 人地依家呢兩個本身已經係朋友

【《Together3》迎重大改版 將分一二部進行錄製】

梁有講叫人唔好話佢醜咩
今集搵鞋嗰度度妍重複左咁多次唔好再提擺明係兩回事啦
舉例都搵個好d嘅例啦

同佢地講都嘥氣啦，要反就反架啦，之後就會比人你係老屎忽

要睇埋人接唔接受囉
如果當時人接受咪可以變做一個梗/笑點
理據呢家野要理解下先好擺出黎 唔好搵到d相似嘅例子就當理據

大佬
佢嗰d誣陷明顯假膠啦
真心同假膠都唔識分？
鐘國搽指甲油又係真？
係咪你先要重睇呀？
同今次揭人瘡疤好唔同

@leessang歡樂谷吧官博
#姜GARY# 有關521演出取消新聞內容加翻譯（非常感謝親故提供翻譯，請勿去除消息來源，翻譯不易，請珍惜勞動成果）

@hwanjine

Congrats with a heart full of love😘
#사랑과 #우정이 #넘치는 #런닝맨

rm錄製現場慶生

搵d相似d嘅情況就當例子黎駁人
明明兩種情況大相逕庭

要搵例子應該搵王智慧同光洙嗰次
嗰次互爆光洙發哂火 王智慧都即刻收左聲
唔通你地又話係節目效果撐王智慧咩？

@vidivicikr
비디비치 촬영 현장 비하인드 영상공개!!!🎥🎥
#시선강탈 어떤 View에서도 빛나는 비디비치 뮤즈 #송지효✨✨
앞으로가 더 기대되는 비디비치X송지효 coming soon💋💋

宋智孝代言vidivici# 拍攝幕後花絮 (cr. ins-vidivicikr)
.

RM 今日飯拍 (cr. ins __sung9, jian_1007, doyeon.v

鐘國生日快樂
快啲拍拖結婚啦

我唔覺得智孝受喎 智孝嬲到打人都受?

光洙就係假膠 , 梁就唔係假膠??

你點知件事真定假?

你唔俾梁都假膠?

即係你鍾意光洙 所以光洙就係假膠

你唔鍾意梁 梁就係揭人瘡疤?

係咪傻撚左呀你地

光洙發火

光洙嬲到咁仲笑足佢幾年
睇黎佢地實好憎對方

明顯唔係堅嬲 不過haha有時真係好仆街

haha個定位好慘架

點? 又想話唔係堅嬲???

係 其實佢係邊套綜藝都好有發揮

以前唔鐘意佢咩浪蕩haha 覺得佢睇落好猥瑣
但愈睇愈覺得其實佢真係好努力 有好重要既作用 但佢形象俾人感覺就係小聰明走精面

你話點就點啦

其實拗落去都無意思
觀點唔同

我覺得如果真係好嚴重我覺得會剪或要求剪走佢，如果冇剪到，可以播出黎嘅話對當事人嘅影響應該都唔會話好大。綜藝節目呢啲野好平常，我又唔覺呢下好過份。或者梁生本身就係罪所以做啲咩野都係罪喇。

真心 幾高質
兩個新老么同大家幾有火花 尤其昭旻

智孝推介個地方比pd
然後光洙話叫智孝去捉蟲 笑死我
但愈睇愈覺得兩女真係兩個style

未開估會覺得度妍會簡鐘國做嘴唇第一位
石鎮收入最低 勁慘
最好笑係在石最高收入歡呼左但比人罰

雙石大叔同老么幾正
仲有原來來有香港
我逐個地方睇 有歐洲
希望佢地真係黎

中國台灣
Btw對住昭旻有d顯得雙石搞唔掂
有時兩個o左嘴真係笑死

全部都係海女個度好好笑 好仆街
石鎮撞柱
然後突然we are the world
好好笑呢3個
昭旻在哪裡

同睇佢地講lang真係好好笑
好雞同鴨講
講臭豆腐講到好似粗口

收視好似升左
繼續加油

佢勁落力

仲有幕係gary按摩

明明gary依幾日ig都有share haha同skull啲野，做咩會話佢地冇晒聯絡

其實梁生so far都無野
做乜要咁

因為佢阿哥

收皮啦傻西屌你老母個西仲臭鳩過佢隻腳呀

我覺得似成班夾埋唔提gary
想俾多啲空間佢

出得街應該無嬲，rm 嘉賓怕影響形象都唔知剪走左幾多

當事人都無嬲d fans就玻璃心

其實集集播完都屌一輪真係好煩
追個post都幾版屌佢
集集都咁嘈好咩
何況你地都識得話係佢呀哥
咁就唔好拉埋黎講啦... 明明兩樣野黎

Gary又應 啲人鬧夠未啊

客觀睇 加左新2 人多左火花
哈哈同梁幾夾 在石光豬石填同全 好夾
最緊要唔會又搵 guest上 一有電影/電視劇宣傳 9成悶

全昭旻 暫時既表現係已經超晒班嫁啦
細梁生比較之下 唔係好特出 冇太多印象佢做過咩
但起碼唔算有壞印象 好過佢阿哥好多

求翻譯

昭旻有無ig?

Gary覆「而家努力緊，多謝」

大家都好努力為RM好
每個星期笑下啦

We are the world~

上上水, 今晚搵時間睇先

海女果part令我諗返起gary走果集，揀咩都係同一樣野

哈哈叫佢睇wechat wo,真係去左中國？

gary唔係好少理haters㗎咩

Fans黎架喎

好sad 竟然要喺ig留言叫佢睇wechat

差唔多要開新post啦喎

【韓票選最喜愛的電視節目 《舌戰》連續3個月位居榜首】

【XsportNews】[#李光洙# 將作為新登場角色出演電影<偵探2>] 26日,電影<偵探2>製作社表示,#李光洙# 確定出演<偵探2>.這部電影是2015年上映的<偵探:開端>的續集,李光洙將作為之前沒有登場的新角色出現在電影中.是他自2015年上映的電影<突然變異>後首次回歸電影螢幕.另,<偵探2>中#權相佑# ,#成東日# 將依然作為主演出演.

變左大陸ga

竟然唔係kakaotalk 係wechat
同埋gary post skull haha
haha要感動到打 "哥...ㅠㅠㅠㅠㅠㅠ😭😭😭😭"
睇黎馬來西亞fanmeet 話聯絡唔到真係唔似假